<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>12K</count_views>
	<count_comments>104</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc, playstation 4, playstation 5, stadia, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Кибергениталии и сюжетная кампания короче, чем в The Witcher 3, — ещё кое-что о Cyberpunk 2077</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44867</link>
	<text>
<![CDATA[
Одной из главных тем свежего выпуска шоу о Cyberpunk 2077 стали банды. Дополнительные подробности о них сайт TheGamer выведал у директора квестов Матеуша Томашкевича (Mateusz Tomaszkiewicz).Самое главное:
Группировки различаются культурным происхождением — например, в игре есть гаитянские и мексиканские банды. Чтобы достоверно изобразить их участников, CDPR пользовалась помощью консультантов и проводила коллективные обсуждения. Как отмечает Томашкевич, CD Projekt RED — мультикультурная студия, поэтому возможностей для дискуссии было достаточно.
В рамках последнего Night City Wire говорилось, что присоединиться ни к одной из банд нельзя, но можно выполнять их поручения. Влияют ли задания группировок на баланс сил в Найт-Сити? Локально — да, но глобально изменить ситуацию во всём городе вы не сможете.
Как и в The Witcher 3, бо́льшая часть контента создаётся вручную, поэтому случайно генерируемых стычек между бандами в игре не будет — все столкновения группировок прописаны заранее.
Cyberpunk 2077 Exclusive Interview — Gangs, Cops, Corps, And, Erm, Doll Houses https://t.co/eEr6ZygDqf pic.twitter.com/KgjFdnqXyU— TheGamer (@thegamerwebsite) September 18, 2020
В игре есть банда «Шельмы» — этакий подпольный профсоюз, защищающий работников секс-индустрии. Среди прочих в него входят бывшие «куклы» — проститутки со специальным имплантом, который позволяет видеть потаённые фантазии клиентов и стирает память о соитии после его завершения.
Что касается секса, то в мире Cyberpunk 2077 присутствуют тематические аугментации и стимуляторы. Томашкевич упоминает кибернетические заменители гениталий.
В зависимости от жизненного пути, который выбирается при создании персонажа, вы получите некоторые преимущества при контактах с представителями определённых группировок.
Полиция в Найт-Сити достаточно коррумпирована и работает на корпорации, поэтому она с радостью приедет на вызов в богатый район города, а вот на окраины отправится с меньшим рвением. Это сказывается на эффективности служителей закона в разных частях города.
Cyberpunk 2077 Sex Workers Hack Your Fantasies Then Delete Their Own Memory https://t.co/Y7amv0fcUp pic.twitter.com/dvKGSeNWiy— TheGamer (@thegamerwebsite) September 18, 2020
Банда «Шестая улица» начинала с самостоятельной защиты граждан, но постепенно начала злоупотреблять своей силой. Некоторые посчитали её пародией на сторонников Дональда Трампа (Donald Trump), но, по словам Томашкевича, с текущей политической ситуацией она не связана.
Одна из самых необычных и загадочных группировок — «Вудисты». Пока большинство других банд торгуют наркотиками и используют грубую силу для борьбы за территорию, обделённые военной мощью «Вудисты» расширяют своё влияние с помощью хакерских налётов.
По части таинственности составить конкуренцию «Вудистам» может группировка «Мальстрём». Эти адепты кибернетики безжалостны и непредсказуемы. Модифицируя свои тела, они порой впадают в киберпсихоз, который толкает их на пытки людей ради забавы.
Cyberpunk 2077 Campaign Length «Slightly Shorter» Than The Witcher 3https://t.co/zoQuLRy5mM pic.twitter.com/UEXHsadqQT— TheGamer (@thegamerwebsite) September 18, 2020Кроме того, по окончании Night City Wire разработчики провели сессию вопросов и ответов, где старший дизайнер квестов Патрик Миллс (Patrick Mills) рассказал, что студии пришлось урезать основную сюжетную линию Cyberpunk 2077, чтобы она была немного короче, чем в The Witcher 3: Wild Hunt. Дело вот в чём: девелоперы получали много жалоб на то, что сюжетная кампания в третьем «Ведьмаке» оказалось больно длинной — мол, огромное количество игроков не прошли её до конца.Cyberpunk 2077 выйдет 19 ноября на PC, PlayStation 4, Xbox One и Stadia. Версии для PlayStation 5 и Xbox Series появятся в 2021 году, однако некстген-консоли поддерживают обратную совместимость.]]>	</text>
</doc>
