<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4221</count_views>
	<count_comments>26</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>индустрия, nintendo switch, pc, playstation 4, playstation 5, stadia, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Ubisoft переименовала Gods &amp; Monsters из-за энергетика Monster Energy [Ubisoft опровергает]</title>
	<date>15 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44783</link>
	<text>
<![CDATA[
Дополнено 17 сентября. Ubisoft утверждает, что переименование Gods & Monsters вовсе не связано с жалобами Monster Energy:Смена названия на Immortals Fenyx Rising объясняется творческим процессом, а не какими-либо юридическими делами. Как мы уже говорили ранее, дополнительное время разработки позволило нам немного переосмыслить наше видение, пойти дальше, чем мы хотели изначально. И по мере того, как это видение претворялось в жизнь, мы почувствовали, что для отражения перемен игре требуется новое имя.Оригинальная новость. Торговая марка — страшная сила, по вине которой в индустрии развлечений часто возникают курьёзные ситуации. Гадали, почему фэнтезийное приключение Gods & Monsters внезапно переименовали в Immortals Fenyx Rising? Разработчики объяснили правку сменой видения, однако настоящий ответ всё это время лежал на поверхности: всему виной Monster Energy.Как стало известно, ещё в апреле производитель напитков подал возражение против Ubisoft и её творения, заявив, что название наносит ущерб его бизнесу. Звучит немного абсурдно — если не принять во внимание то, как часто бренд участвует в рекламных кампаниях (вспомнить хотя бы Death Stranding), а также финансирует киберспортивные дисциплины и команды.Весной Ubisoft попыталась оспорить заявление, однако уже к лету начала называть свой проект «игрой, ранее известной как Gods & Monsters». Новую торговую марку Immortals Fenyx Rising зарегистрировали месяц назад.Стоит отметить, что, по мнению экспертов, французская компания вполне могла бы выиграть дело, если бы оно дошло до суда. Смена заголовка обусловлена скорее тем, что корпорации не хотелось тратить лишние время и средства на бессмысленную борьбу с Monster Energy. Которая, ко всему прочему, негативно отразилась бы на имидже новинки.Ubisoft пока никак не прокомментировала заявления журналистов.]]>	</text>
</doc>
