<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3382</count_views>
	<count_comments>15</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>«Расцвет и закат острова читеров» — история от разработчиков Fall Guys</title>
	<date>14 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44770</link>
	<text>
<![CDATA[
Популярная мультиплеерная игра Fall Guys: Ultimate Knockout не укрылась от внимания читеров. Официальный аккаунт потешной королевской битвы в «Твиттере» опубликовал длиннющий тред о том, как коллектив Mediatonic боролся с жуликами. Авторы назвали свою захватывающую историю «Расцвет и закат острова читеров».Уже на старте в игру была встроена система определения нечестных пользователей. Однако, вместо того чтобы яростно размахивать банхаммером, разработчики просто собирали данные, никого не блокируя, — они хотели убедиться в том, что система не станет наказывать геймеров по ошибке.Удостоверившись в исправности античита, Mediatonic тайком запустила остров читеров — «волшебное место, где читеры могли счастливо соревноваться друг с другом за корону читера». В тот момент система по-прежнему лишь засекала, но не банила вредителей. Девелоперы начали постепенно снижать порог, чтобы «заселить» остров.After we confirmed that it was working — We secretly launched

Fall Guys Cheater Island™

It was a magical place where cheaters could happily compete against themselves for the Cheater's Crown*

*Literally just a normal crown but tainted with a hollow feeling of guilt and regret— Fall Guys ???? (@FallGuysGame) September 14, 2020Изначально античит был очень щадящим — нечистых на руку игроков не настигала мгновенная кара. Как пишут сотрудники Mediatonic, они рассчитывали на то, что любители запрещённого софта осознают свою вину и перестанут портить всем веселье. Однако большинство продолжали читерить.Тогда студия снизила порог ещё сильнее — если система отмечала пользователя как читера, то при следующем запуске матчмейкинга тот пытался собрать полный матч таких негодников. Чтобы игра началась, система поиска должна была найти больше 40 жуликов из одного региона. Если это не удавалось, матчмейкинг длился бесконечно (из-за багов такое порой случалось и у рядовых геймеров).По словам Mediatonic, компания старается быть открытой в диалоге с сообществом, но обсуждать тему читеров сложно — всё, что скажут разработчики, позволит нарушителям вооружиться знанием. В определённый момент жулики поняли, что они могут уходить от наказания, запуская матчмейкинг с более честными друзьями. Хитрецы избегали острова читеров!At this point...

Cheaters started to realise that they could team up with friends who weren't cheaters… and they could matchmake with them… 

They were escaping Cheater Island ????

???? Oh no ????

We raced to patch this out before they all realised— Fall Guys ???? (@FallGuysGame) September 14, 2020Заметив брешь в системе безопасности, авторы её залатали. Вскоре обнаружилась новая лазейка — через Steam Family Sharing игрой можно было поделиться с другим, ещё чистым аккаунтом. Разработчики отключили поддержку этой функции. И на прошлой неделе на острове читеров наконец-то начали проходить матчи!Вот только идея с резервацией для виртуальных преступников оказалась неудачной. Пользователи начали выкладывать ролики, судя по всему записанные на острове. В качестве примера Mediatonic показала пару видео, в которых игроки засняли ораву читеров.Here's another video that we think is Cheater Island

The person recording isn't cheating...

Either they didn't cheat, just for the video...

Or it's a genuine server and a legit player...

Either way, it makes the game look bad pic.twitter.com/wxTyIA9Urr— Fall Guys ???? (@FallGuysGame) September 14, 2020Загвоздка в том, что девелоперы не могут проверить, действительно ли это тот самый остров. Возможно, да, и проштрафившиеся создатели видео просто выключили читы перед записью. Но также возможно, что ролики сняты на простых серверах, кишащих нарушителями. Получается, такие клипы выставляют Fall Guys в невыгодном свете.История острова читеров завершилась — разработчики его закрыли. Теперь те, кто не брезгует подлыми приёмами, просто не могут залогиниться.Mediatonic надеялась построить систему защиты на честности, но, как только команда поняла, что читеры развязали настоящую гонку вооружений, девелоперы обратились за помощью в Epic Games. Сейчас в Fall Guys собираются ввести систему Anti-Cheat, которая используется в том числе в Fortnite.I realise this has been an insanely long thread...

But… 

That's the story of Cheater Island...

And the reasoning behind why we've been so cryptic and vague!

????️????— Fall Guys ???? (@FallGuysGame) September 14, 2020]]>	</text>
</doc>
