<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3143</count_views>
	<count_comments>21</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>nintendo switch</tags>
	<title>Две новые Monster Hunter, релиз Ori and the Will of the Wisps на Switch и другие вести из Nintendo Direct Mini</title>
	<date>17 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44843</link>
	<text>
<![CDATA[
Nintendo приготовила сюрприз для своего сообщества — сразу после очередного выпуска Nintendo Direct Mini: Partner Showcase компания показала презентацию Monster Hunter Direct, посвящённую двум свежеанонсированным Monster Hunter. Ниже — все видео и подробности.
Monster Hunter Rise — экшен про охоту на монстров, разработанный для Switch.
Действие происходит на большой бесшовной карте.
Есть база, где можно общаться с персонажами.
Среди монстров упомянуты Магнамало, Акносом, Тетранадон и Большой Идзути.
Слово rise в названии отсылает к способу передвижения — вам предстоит покорять вертикальные поверхности. Для этого нужно использовать существо под названием прутожук — по сути, крюк-кошку.
Прутожука также позволят задействовать во время битв. На комбинировании живого устройства с оружием и построены сражения.
Появятся новые спутники — ездовые собакки (не опечатка!).
Релиз — 26 марта 2021-го. Сбор предзаказов уже запущен.


Monster Hunter Stories 2: Wings of Ruin — ролевая игра по знаменитой вселенной.
Вы путешествуете по миру с соратниками-монстрами и выполняете задания.
Ваши отношения с чудищами повлияют на сюжет.
Wings of Ruin выйдет на Switch летом 2021-го.


Платформер-метроидвания Ori and the Will of the Wisps перебирается на Switch. Запуск — уже сегодня.

Fitness Boxing 2: Rhythm & Exercise — фитнес-игра, где нужно боксировать в такт музыке. Среди особенностей — режим для двоих, перенос данных из первой части и возможность отключить определённые движения. Сиквел увидит свет 4 декабря. Старт предзаказов — сегодня.

Disgaea 6: Defiance of Destiny — JRPG, главный герой которой становится сильнее с каждой своей смертью. Срок выхода — лето 2021-го.Кроме того, Disgaea 5 Complete на время станет бесплатной для подписчиков Nintendo Switch Online — акция продлится с 23-го по 30 сентября.

Новый трейлер Empire of Sin — тактической стратегии в антураже США времён сухого закона. Старт творения Romero Games назначен на 1 декабря.

Шутер Sniper Elite 4 появится на полупортативной платформе в конце 2020-го.

Nintendo перечислила ближайшие Switch-релизы:
The Long Dark — сегодня.
PGA Tour 2K21 — 25 сентября.
Hades — сегодня.


3D-платформер Balan Wonderworld от создателей Sonic the Hedgehog отправится на прилавки 26 марта 2021-го.

Анимешная JRPG Rune Factory 5 посетит гибридную консоль в 2021-м.
]]>	</text>
</doc>
