<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>6065</count_views>
	<count_comments>28</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>playstation 4</tags>
	<title>Ведущий тестер Cyberpunk 2077 уже заработал платиновый трофей</title>
	<date>14 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44764</link>
	<text>
<![CDATA[
Новости про Cyberpunk 2077 льются как из рога изобилия. Трейлеры, демонстрации геймплея, новые песни группы Джонни Сильверхэнда — казалось бы, чего только не показали сотрудники CD Projekt за прошедшие со дня анонса годы? Ответ — «ачивменты».Just a normal day at work. pic.twitter.com/BYGs8Mmi2W— Łukasz Babiel (@pjpkowski) September 14, 2020Лукаш Бабиль (Łukasz Babiel), ведущий специалист по тестированию из CD Projekt RED, поделился в Twitter радостью: он заработал все трофеи в PS4-версии Cyberpunk (45 штук, считая «платину»). И, вполне возможно, заработал даже не в первый раз — как заметили его подписчики, ниже по списку значится игра с подозрительно похожим логотипом. Тем временем комьюнити-менеджер компании подтвердил, что Лукаш первым прошёл новинку на 100 %.К сожалению, никакими подробностями насчёт списка достижений Бабиль не поделился. Сложно? Долго? Кто знает. Даже длительность кампании тестер решил оставить при себе — поскольку 2077 проходили вдоль и поперёк много раз, он и сам не знает наверняка.С другой стороны, раз команда уже не стесняется делиться подобными скриншотами, значит, Cyberpunk 2077 на верном пути к релизу. Напомним, премьера научно-фантастической RPG от авторов незабвенного «Ведьмака» назначена на 19 ноября 2020 года. До некстгена проект полноценно доберётся лишь в 2021-м. К слову, следующая демонстрация геймплея состоится 18 сентября — не пропустите.Третий эпизод Night City Wire выйдет в пятницу, 18 сентября в 19:00 по Москве! Мы проведем для вас тур по Найт-Сити, посмотрим, чем живут городские банды, и погрузимся в процесс создания оригинального саундтрека #Cyberpunk2077 ????

Трансляция будет здесь: https://t.co/E1C8OYLVhN pic.twitter.com/7Y4LeFXdkr— CD PROJEKT RED RU (@CDPR_RU) September 10, 2020]]>	</text>
</doc>
