<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>5319</count_views>
	<count_comments>32</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>playstation 5</tags>
	<title>В ремастере Marvel's Spider-Man у Питера Паркера будет другое лицо</title>
	<date>30 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45027</link>
	<text>
<![CDATA[
Нового контента в ремастере Marvel's Spider-Man минимум, зато технических улучшений хватает. Подробнее о них Insomniac Games рассказала в блоге PlayStation.Одно из главных графических усовершенствований — трассировка лучей, благодаря которой отражения и тени стали гораздо реалистичнее. Отныне в окнах зданий отражаются даже самые мелкие объекты, что прекрасно сочетается с обновлёнными небом и погодными условиями.Иначе теперь выглядят и персонажи. В частности, они получили более точные шейдеры кожи, глаз и зубов, а также индивидуально отрисованные пряди волос. Питер Паркер и вовсе обзавёлся другим лицом — авторы посчитали, что к актёрской игре Юрия Ловенталя (Yuri Lowenthal) лучше подходит внешность актёра Бена Джордана (Ben Jordan), чем Джона Бубняка (John Bubniak) из оригинала.Кроме того, разработчики озвучили несколько деталей о других новинках:
Загрузки будут почти мгновенными, однако вы сможете включить забавные анимации, которые воспроизводились между сценами в «ванильной» версии игры.
В фоторежиме появятся новые возможности, созданные для Marvel’s Spider-Man: Miles Morales. Например, вам позволят выставлять источники света и менять костюмы Паучка.
Среди трёх новых костюмов затесался наряд Удивительного Человека-паука.
Напомним перечень остальных добавок ремастера: увеличенное число пешеходов и транспортных средств, 3D-звук и использование особенностей геймпада PlayStation 5. Вдобавок на выбор будут доступны режимы производительности (4K при 60 fps) и качества (подробностей всё ещё нет).Приобрести Spider-Man: Remastered, куда входят все дополнения, можно только в составе расширенного издания Miles Morales для PS5. Грядущая игра уже доступна для предзаказа:
Стандартное издание — 4 299 рублей.
Расширенное издание — 5 499 рублей.
За предзаказ полагаются два костюма, устройство гравиколодец и три очка навыков.Miles Morales для PS4 предусматривает бесплатный апгрейд до некстгена, а вот Remastered — нет. Также вы не сможете перенести сохранения из оригинала в переиздание. Если вы купите базовую Miles Morales или обновитесь до версии для PS5, то загрузить ремастер сможете за дополнительную плату.]]>	</text>
</doc>
