<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3273</count_views>
	<count_comments>18</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>Freedom Fighters снова в продаже на PC</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44879</link>
	<text>
<![CDATA[
Дополнение от 16:30 МСК. Студия IO Interactive подтвердила, что Freedom Fighters возвращается в продажу в ведущих цифровых магазинах на PC. Значимых улучшений в новом издании нет. Первую неделю игру отдают со скидкой 33 %.
Steam — 625 412 рублей.
GOG.com — 629 429 рублей. Бонус за покупку — саундтрек от Йеспера Кида (Jesper Kyd) и руководство пользователя.
Epic Games Store — 625 412 рублей.
Freedom Fighters has arrived (again)! Download it today on @GOGcom @EpicGames and @Steam with 33% off in the first week!

It's time to beat The Red Army, and re-join the Resistance! pic.twitter.com/JWLNdQXB6C— Freedom Fighters (@FreedomGame_IOI) September 21, 2020Оригинальная новость. Freedom Fighters — боевик от третьего лица, разработкой которого занималась IO Interactive, создательница серии Hitman. Сейчас игру просто так не приобрести, потому что в ведущих цифровых магазинах она не продаётся. Но, похоже, IO собирается это исправить.Пользователи Сети обнаружили, что Freedom Fighters вновь получила возрастной рейтинг от европейской организации PEGI. В 2003-м экшен заслужил отметку 16+, однако тогда в качестве издателя выступала Electronic Arts. У версии 2020-го тоже отметка 16+, только распространением игры теперь занимается сама IO (по крайней мере, судя по записям PEGI).У переиздания на данный момент обозначена только одна платформа — PC. Оригинал выходил ещё и на PlayStation 2, Xbox и GameCube. Насколько новая версия Freedom Fighters отличается от оригинала, неизвестно: вполне возможно, что это обычная сборка из 2003-го, которую выпустят на современных площадках. Впрочем, шансы на ремастер тоже ненулевые — сказать что-то наверняка по одному лишь рейтингу PEGI с размытым описанием не получается.Напомним, что Freedom Fighters посвящена альтернативной истории, где СССР вторгся на территорию США и оккупировал Нью-Йорк. Главный герой — Кристофер Стоун, бывший сантехник, который волею судеб оказался лидером сопротивления. В своё время игру встретили достаточно тепло — 80 баллов на Metacritic.]]>	</text>
</doc>
