<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4720</count_views>
	<count_comments>33</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Ubisoft извинилась за отсутствие женщин в проморолике об Assassin's Creed</title>
	<date>24 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44931</link>
	<text>
<![CDATA[
На днях британский аккаунт Assassin's Creed в «Твиттере» опубликовал промовидео, где запечатлены кинематографичные убийства скрытым клинком в основных играх серии, начиная с первой части и заканчивая грядущей «Вальгаллой». И всё бы ничего, но в ролике нет ни одной женщины!Пользователи встретили видео критикой — мол, почему в нём показаны только герои-мужчины, когда в Assassin's Creed хватает и женских протагонистов? Например, играбельные девушки встречались в Liberation и мультиплерее Brotherhood, а в Odyssey и Valhalla можно выбрать пол персонажа.Ubisoft извинилась и выложила отредактированную версию видео:В этом видео мы явно пропустили несколько великих убийц, поэтому приносим свои извинения. Мы обновили ролик, чтобы показать ВСЕХ убийц, владеющих скрытым клинком. Спасибо нашему увлечённому сообществу за его вклад.В обновлённом ролике отнимают жизнь у неприятелей не только мужчины, но и женщины, в том числе Эйвор-девушка (Valhalla), Лейла Хассан (Origins, Odyssey и Valhalla) и Шао Цзюнь (Assassin's Creed Chronicles: China и короткометражка Assassin's Creed: Embers).The blade is back. pic.twitter.com/VGLN2pDxqw— Assassins Creed UK (@Assassins_UK) September 21, 2020Это не первый раз, когда Ubisoft ругают из-за непорядочного отношения к главным женским персонажам в Assassin's Creed. Вот пара прошлых случаев:
В 2014-м компания столкнулась с негативной реакцией после заявления одного из девелоперов о том, что создание женской модели для кооператива Assassin's Creed Unity «удвоило бы работу».
Как стало известно в июле, Кассандра изначально должна была стать единственным играбельным персонажем в Odyssey, но команде разработчиков велели добавить героя-мужчину, потому что руководители считали, что женские протагонисты не продают игры.
Напомним, недавно вокруг Ubisoft произошёл скандал о неподобающем поведении высокопоставленных сотрудников, в результате которого некоторых из них уволили. Вдобавок издательство начало в срочном порядке менять свою рабочую культуру.We clearly missed some great assassins in this video, and we apologise. We've updated the asset to highlight ALL the assassins who master the hidden blade. Thanks to our passionate community for their input. pic.twitter.com/xqzL9Cd2yn— Assassins Creed UK (@Assassins_UK) September 22, 2020]]>	</text>
</doc>
