<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3528</count_views>
	<count_comments>13</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>железо, pc</tags>
	<title>NVIDIA извинилась за плохую подготовку к запуску продаж RTX 3080</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44897</link>
	<text>
<![CDATA[
17 сентября в продажу поступила видеокарта GeForce RTX 3080 с крайне соблазнительным соотношением цены и производительности. Устройство смели с полок практически сразу — готовый тираж разлетелся так быстро, что NVIDIA поспешила извиниться за недостаточно хорошую подготовку.Как пишет компания, она ожидала рекордного спроса на RTX 3080, но реальные данные превзошли самые смелые прогнозы:
По сравнению с запуском RTX 20XX, во время старта продаж RTX 3080 на сайт NVIDIA пришло в четыре раза больше посетителей, а по ссылкам в магазины партнёров переходили в 15 раз чаще.
В день релиза RTX 3080 была в 50 крупных торговых сетях по всему миру. По словам NVIDIA, партнёры отчитались о рекордной посещаемости своих сайтов — в некоторых случаях она была выше, чем во время распродажи на «чёрную пятницу»! Иногда сайты даже ломались или работали с ошибками.
NVIDIA признаётся: и её собственный портал, и порталы партнёров пострадали от наплыва ботов и перекупщиков, которые приобретали видеокарты с недобросовестными намерениями. Чтобы защититься от них в будущем, NVIDIA усиливает меры защиты на своей площадке: например, вводит дополнительные системы безопасности в API магазина и добавляет слой «капчи». Кроме того, ещё во время первой волны продаж NVIDIA вручную отменила сотни заказов от ботов.Перекупщики и впрямь резвятся как могут: если зайти на eBay и ввести в поиск RTX 3080, то выдаются лоты по сумасшедшим ценам — от 1 189 долларов США («всего» на 489 долларов выше рекомендуемой стоимости) до 18 788 долларов. Сообщество попыталось испортить малину спекулянтам, заполнив eBay очевидными фейками: рисунками видеокарты за 11 050 евро, полностью невидимой RTX 3080, распечатанной картинкой или даже каракулями на туалетной бумаге.NVIDIA тоже призывает не вестись на предложения от перекупщиков: компания уверяет, что поставки RTX 3080 увеличиваются каждую неделю, а производство наращивают так быстро, как это только возможно. Видеокарты постараются вернуть в продажу как можно скорее.Напомним, ближайшие релизы линейки — RTX 3090 за 136 900 рублей (24 сентября) и RTX 3070 за 45 940 рублей (в течение октября). Цены указаны за Founder’s Edition от самой NVIDIA — сборки от других компаний, скорее всего, будут дороже.Примерно такие RTX 3080 выставили на продажу в противовес лотам от перекупщиков.]]>	</text>
</doc>
