<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4108</count_views>
	<count_comments>29</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc, playstation 4, playstation 5, stadia, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>В Assassin's Creed Valhalla появится татуировка с логотипом движения за женщин в серии</title>
	<date>Вчера</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45028</link>
	<text>
<![CDATA[
А вы знали о движении AC Sisterhood, которое агитирует за женщин в Assassin's Creed? Теперь знаете! И даже увидите его логотип в «Вальгалле» в виде татуировки для главного героя. Отыскать её можно будет под одним из трёх крупных городов Англии, в «очень особенном и секретном месте».На логотипе AC Sisterhood изображён логотип серии, обвитый змеёй. Это отсылка к Айе — сооснователю братства Незримых в Assassin's Creed Origins. Несмотря на её ключевую роль в сюжете, Айя оказалась одним из женских персонажей франшизы, чьё экранное время урезали во время разработки.AC Sisterhood — это фанатская инициатива, созданная летом после волны обвинений в сексуальных домогательствах и неподобающем поведении в адрес сотрудников Ubisoft. Одним из главных толчков к организации движения стал репортаж о том, что руководители компании заставляли разработчиков минимизировать участие девушек в качестве протагонистов Assassin's Creed.????https://t.co/gikwAVMGfe— Assassin's Creed (@assassinscreed) September 28, 2020Создатель Discord-канала AC Sisterhood Кулприт Вирди (Kulpreet Virdi) заявила, что добавление логотипа в игру было идеей самих девелоперов из Ubisoft Montréal, а не работой маркетингового отдела, который таким образом мог попытаться восстановить репутацию французского издательства.Дизайнер логотипа Себастьян Делл'Ария (Sebastian Dell'Aria) добавил:С нами связывались с момента создания AC Sisterhood. Это были те самые разработчики, которые настаивали на женских протагонистах и активно поддерживали движение, занимая чёткую позицию или участвуя в недавнем сборе средств. Я просто не позволю никому превратить всю эту историю в то, чем она не является. Это шаг в правильном направлении от правильных людей.Напомним, вопреки попыткам исправить сложившуюся ситуацию, Ubisoft продолжает наступать на грабли — порой не самые очевидные. Так, недавно компания опубликовала в «Твиттере» проморолик с героями серии, где не оказалось ни одной женщины. Пришлось извиняться.Assassin's Creed Valhalla выйдет 10 ноября на PC, PlayStation 4, Xbox One, Xbox Series и Stadia, а 12 ноября стартует на PlayStation 5. Относительно свежий трейлер ждёт вас в этой новости.PR didn't come to us for this. This came directly from the Devs. The same Devs who fight for the same values that we do. This is a small act, but a BIG step in the right direction. Please don't spread false information that this is a PR stunt because it isn't. #ACSisterhood https://t.co/J0Jfvk37YX— Kulpreet Virdi ????⚔️ #ACSISTERHOOD (@kulpreetvirdi) September 28, 2020]]>	</text>
</doc>
