<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2751</count_views>
	<count_comments>21</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc, playstation 4, xbox one</tags>
	<title>Кросс-плей и новый ивент стартуют в Apex Legends уже 6 октября</title>
	<date>Вчера</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45041</link>
	<text>
<![CDATA[
Совсем скоро, 6 октября, в Apex Legends начнётся событие Aftermarket Collection, которое добавит в королевскую битву свежую «косметику», ограниченный по времени режим и, главное, кросс-плей. Гейм-директор шутера Чед Гренье (Chad Grenier) поделился сведениями о новинках на сайте EA.Кросс-плейКак работает кросс-плей
Пользователи PlayStation 4, Xbox One и PC смогут создавать отряды и играть вместе. Когда боевик доберётся до Steam, кросс-плей будет доступен и там.
Кросс-плей включён по умолчанию. На Xbox One нужно убедиться в том, что кросс-платформенная игра также активирована в настройках консоли.
Можно добавлять друзей с других платформ. Если вам придёт запрос на добавление в друзья, у вас будет три варианта — принять его, отклонить или заблокировать игрока.
Друзья в списке помечаются иконками, обозначающими платформу. На PlayStation 4 и Xbox One для владельцев конкурентной консоли используется символ геймпада без логотипа.
Кросс-платформенные отряды могут общаться в голосовом чате.
Хотя Respawn Entertainment считает кросс-прогресс важной особенностью, в Apex Legends его пока что не будет.
Как работает матчмейкинг
Обладатели PlayStation 4 и Xbox One попадают в общие матчи, а PC-геймеры — только друг к другу. Разработчики не хотят, чтобы PC-бояре, которые играют на клавиатуре и мыши, оказывались на одних серверах с консольщиками.
Если в одной группе соберутся друзья с PC и PS4/XB1, то их закинет на компьютерный сервер.
Кросс-плей разрешат отключить в настройках Apex Legends, но Respawn предупреждает, что в таком случае подбор игроков может длиться очень долго.
Новый временный режим — Flashpoint
В этом режиме на карте «Каньон Кингс» появляются особые зоны, восстанавливающие щиты и здоровье.
Круг постоянно сужается, а сомкнётся он обязательно на одной из особых зон.
Косметические предметы
Aftermarket Collection введёт в королевскую битву 24 тематических украшения. Все вещи можно будет приобрести напрямую (за монеты Apex или металл) или получить в ивентовых наборах Apex. Предметы будут доступны до конца события.
На странице специальных предложений вам позволят со скидкой купить комплекты, в которые входят тематические наборы Apex и вещи. На этой же странице вы найдёте редкие скины и брелоки. Цена — 500 монет Apex за штуку.
Как и в предыдущих ивентах, в Aftermarket Collection будет отдельная шкала наград. Заработанный прогресс учитывается и в этой шкале, и в боевом пропуске.
]]>	</text>
</doc>
