<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2384</count_views>
	<count_comments>5</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc, playstation 4, playstation 5, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Зомби-режим Call of Duty: Black Ops Cold War — видео и первые подробности</title>
	<date>30 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45025</link>
	<text>
<![CDATA[
Зомби-режим — заметная часть подсерии Black Ops, и грядущая Cold War без традиционного развлечения не останется. Сегодня Activision и Treyarch впервые показали зомби-режим новой Call of Duty.В Black Ops Cold War продолжится сюжет «Зомби» из предыдущих шутеров. Агенты международной спецгруппы «Реквием», возглавляемой Григорием Уивером из первой Black Ops, отправляются в секретный бункер времён Второй мировой. Туда же наведывается советская группа «Омега», которая тоже хочет изучить таинственную силу.Члены спецгрупп — не единственные персонажи «Зомби»: вы повстречаете как союзников, так и противников. Отдельно авторы отмечают Саманту — она передала «Реквиему» секретные документы КГБ. Найденные сведения будут постепенно раскрывать историю.Трейлер «Зомби»На русскомНа английскомКлючевые детали о режиме:
Как и в соревновательном мультиплеере, в «Зомби» поддерживается кросс-плей между разными платформами и поколениями.
Прогресс в «Зомби» будет учитываться при доступе к этапам боевого пропуска. Кроме того, агенты «Реквиема» смогут брать на задания пушки из комплектов для сетевой игры, доработанные в меню «Оружейник».
Оружие разделено по степеням редкости. Чем выше редкость, тем больше урон и максимальное количество модулей.
Появятся полевые модификации — усиления для отряда, например особо мощное лечение или эффективная маскировка. Чтобы открыть модификацию, нужно убить определённое число врагов.

Заявлено три вида снаряжения, которое можно будет находить и изготавливать самому, — боевое, тактическое и снаряжение поддержки. Последнее — особо мощное вооружение: гранатомёты, турели «Часовой», луки с разрывными стрелами и даже вертолёты.
Никуда не денутся перки, включая «Джаггер-фанту» и «Быстроколу».
Одна из новинок — механика эвакуации: можно попытаться покинуть зону боевых действий на вертолёте. Количество монстров значительно возрастёт, но если вы всё же выберетесь, то получите дополнительные награды.
Call of Duty: Black Ops Cold War в целом и режим «Зомби» в частности увидят свет 13 ноября. Платформы — PC, а также оба поколения PlayStation и Xbox.]]>	</text>
</doc>
