<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1535</count_views>
	<count_comments>0</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>nintendo switch, pc, playstation 4, xbox one</tags>
	<title>Rocket League станет условно-бесплатной 23 сентября</title>
	<date>15 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44794</link>
	<text>
<![CDATA[
Если последние пять лет от Rocket League вас отталкивал только тот факт, что она стоит денег, то скоро этот барьер падёт — игра станет условно-бесплатной уже 23 сентября в 18:00 по Москве.В этот день игроков также ждёт следующее:
Игра появится в Epic Games Store и станет недоступна для покупки в Steam. Если вы добавите Rocket League в свою библиотеку в период с 23 сентября по 23 октября, то получите скидочный купон EGS на 10 долларов, который можно будет использовать в играх и дополнениях стоимостью от 14.99 доллара. Плюс при запуске игры вам дадут два новых предмета: Sun Ray Boost и Hot Rocks Trail.
Старт первого сезона, которые привнесёт упрощённую систему сезонов.
Рейтинговые турниры будут доступны сразу же.
Добавят новые испытания — за их выполнение полагаются опыт и предметы.
Два новых набора предметов во внутриигровом магазине:
Endo Starter Pack:
Endo,
колёса Gaiden (серые),
Neo-Thermal Boost,
Friction Trail,
500 кредитов.

Jäger Pack:
Jäger 619 (титановый белый),
колёса Apparatus (титановый белый),
Toon Goal Explosion (титановый белый),
1 000 кредитов.


Чтобы отпраздновать событие, вскоре после перехода на халявную систему студия Psyonix проведёт внутриигровой ивент под названием Llama-Rama — подробности о нём озвучат на следующей неделе.А завтра, 16 сентября, в 19:00 свет увидит свежий патч. Вот что в него войдёт:
Кросс-платформенный прогресс — вы сможете связать с аккаунтом Epic Games все платформы, на которых играете в Rocket League. Подробнее о нём мы писали в этой новости.
Игроки, у которых уже есть Rocket League, получат награды, представленные в июле.
Развлечение присоединится к программе поддержки создателей контента Support-A-Creator. Контент-мейкеры Rocket League будут получать 5 % кредитов, потраченных игроками при использовании персонального кода создателя. Больше информации о программе — здесь.
Другие новинки:
новые быстрые чаты,
режим Heatseeker для закрытых матчей,
увеличение числа предметов для обмена,
плейлист Solo Standard будет удалён,
новая сложность ботов,
новый хитбокс для Merc,
ремиксы треклиста Rocket League X Monstercat,
обновлённое меню,
изменённые достижения.

]]>	</text>
</doc>
