<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>20K</count_views>
	<count_comments>351</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Microsoft покупает родительскую компанию Bethesda со всеми студиями за 7.5 миллиарда долларов</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44885</link>
	<text>
<![CDATA[
Семейство Xbox Game Studios принимает пополнение, да ещё какое: Microsoft объявила о приобретении ZeniMax Media — родительской компании Bethesda Softworks.Таким образом, в состав корпорации вольются 2 300 новых специалистов, которые трудятся в следующих компаниях:
Bethesda Softworks (издательская ветвь),
Bethesda Game Studios (Fallout, The Elder Scrolls, Starfield),
id Software (DOOM),
ZeniMax Online Studios (The Elder Scrolls Online),
Arkane (Dishonored, Prey 2017-го, Deathloop),
MachineGames (последние Wolfenstein),
Tango Gameworks (The Evil Within, GhostWire: Tokyo),
Alpha Dog (разработчик мобильных игр),
Roundhouse Studios (бывшие сотрудники Human Head — авторы Rune II и отменённой Prey 2).
В анонсе Microsoft пишет, что новые игры Bethesda будут выходить на PC и Xbox, в том числе в рамках подписки Xbox Game Pass.Как заверил вице-президент по маркетингу Bethesda Пит Хайнс (Pete Hines), союз с Microsoft даст компании доступ к дополнительным ресурсам и позволит ей разрабатывать и издавать более качественные игры. Bethesda продолжит корпеть над теми же проектами, что и раньше, — в этом плане никаких кардинальных изменений не предвидится.Microsoft and @Bethesda have entered into an agreement in which Microsoft will acquire Bethesda Softworks and its studios. Learn more here: https://t.co/0r7QcYmRnl— Xbox Wire (@XboxWire) September 21, 2020Сделка обошлась Microsoft в 7.5 миллиарда доллара — это одна из самых крупных покупок за всю историю игровой индустрии. Для сравнения: в 2014 году корпорация выложила за сверхпопулярную песочницу Minecraft и её студию-разработчика Mojang втрое меньше — 2.5 миллиарда баксов.Репортёр Bloomberg Джейсон Шрейер (Jason Schreier) отметил пару занятных деталей:
Теперь Obsidian и Bethesda — «дочки» Microsoft, так что, если компания-владелица того пожелает, Fallout: New Vegas 2 вполне может увидеть свет.
Получается, при поддержке Microsoft будут выпущены два временных PlayStation-эксклюзива — GhostWire: Tokyo и Deathloop первым делом заглянут на PC и PS5.[Дополнено в 18:27 МСК. В комментарии для Bloomberg глава Xbox Фил Спенсер (Phil Spencer) заявил, что временная PS-эксклюзивность упомянутых проектов останется в силе. В будущем новинки от Bethesda будут посещать PC, Xbox и «другие консоли в зависимости от конкретной ситуации».]
Some fun facts:
— This is 3x what Microsoft paid for Minecraft/Mojang
— Bethesda and Obsidian are now sister studios. Fallout New Vegas 2 is now actually a possibility
— Microsoft is now releasing two timed PS5 exclusives lol— Jason Schreier (@jasonschreier) September 21, 2020Если верить бывшему редактору Game Informer Имрану Хану (Imran Khan), всего несколько месяцев назад Sony вела переговоры с Bethesda о временной эксклюзивности Starfield для PlayStation.FUN NOTE: Sony had been negotiating timed exclusivity on Starfield as recently as a few months ago. Going to guess either those talks are done or the price suddenly went way, way up.— Imran Khan (@imranzomg) September 21, 2020]]>	</text>
</doc>
