<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1494</count_views>
	<count_comments>21</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>playstation 4, playstation 5, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>DiRT 5 — ещё одна игра, которая не сможет переносить сохранения с PS4 на PS5, но сможет на Xbox</title>
	<date>Вчера</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45037</link>
	<text>
<![CDATA[
История с DiRT 5 похожа на историю с Yakuza: Like a Dragon: игра выходит сразу на двух поколениях, предлагает бесплатный апгрейд до некстгена, но при этом не позволяет переносить свои сохранения на PlayStation, а на Xbox — позволяет.Codemasters рассказала об этом в «Твиттере»:В данный момент на Xbox можно переносить между поколениями весь прогресс. На PlayStation можно переносить творения из «Игровой площадки», однако остальной игровой прогресс (карьера, валюта, созданные обёртки для машин) нельзя. Если это изменится, мы дадим знать!Currently on Xbox, all progress can be carried over between generations. On PlayStation, your Playgrounds creations can be carried over, but other game progress (Career, currency, saved liveries) cannot. If that changes, we'll let you know!— DIRT (@dirtgame) September 24, 2020«Игровая площадка» — новый режим DiRT 5 с конструктором карт. Там можно загружать свои трассы в общую базу и колесить по трекам других игроков. Видимо, опубликованные карты прикрепляются к аккаунту в сервисе Codemasters, поэтому переносятся между платформами. А вот игровые сохранения в сервис Codemasters не выгружаются, так что их судьба зависит только от любезности платформодержателя.На фоне всех этих новостей Microsoft не забывает напоминать, насколько гладко работает переезд между поколениями на Xbox. Программный руководитель Ларри Хриб (Larry Hryb) опубликовал в «Твиттере» маленький ролик:Облачные сохранения и четыре поколения в обратной совместимости означают, что я могу продолжить Fallout 4 ровно там, где закончил, с удобствами Xbox Series X.
Сохранённая игра и прогресс моего персонажа 52-го уровня.
Быстрые загрузки и быстрое возобновление — больше времени, чтобы помогать поселениям.
К слову, облачные сохранения на Xbox бесплатные, то есть для всех этих прелестей даже не нужно оплачивать Xbox Live Gold. А вот на PlayStation и Nintendo «облака» доступны только в платной подписке.Cloud saves and four generations of compatibility means I pick up right where I left off in Fallout 4 from the comfort of my Xbox Series X. 
✅Saved game and progress on my lvl 52 character
✅Fast loading and quick resume mean more time to help settlements pic.twitter.com/zP4axw2VLy— Larry Hryb (@majornelson) September 30, 2020]]>	</text>
</doc>
