<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2873</count_views>
	<count_comments>7</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Авторы Skullgirls и Indivisible основали новую студию, где все равны</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44893</link>
	<text>
<![CDATA[
После краха Lab Zero Games, известной по Skullgirls и Indivisible, ключевые сотрудники студии сидели без дела недолго. Встречайте их новый дом — свежеиспечённую компанию Future Club.Среди ветеранов игровой индустрии, участвовавших в создании студии, — креативный директор Мэриел Картрайт (Mariel Cartwright) и старший аниматор Джонатан Ким (Jonathan Kim). В настоящее время коллектив насчитывает 15 человек, причём каждый из них считается основателем.Дело в том, что Future Club — это кооператив. Как объясняет дизайнер Эрл Гертваген (Earl Gertwagen), такой формат позволит каждому сотруднику вносить равный вклад в разработку и дела студии:Игры — это не работа одного-единственного девелопера. У нас очень разнообразная команда из 15 разработчиков, включая художников, аниматоров, программистов и дизайнеров. Мы создавали наши прошлые игры благодаря совместным усилиям и общению. Кооперативная структура позволяет нам претворить эту философию в жизнь и даёт каждому из нас равную роль в формировании нашего будущего как компании и игр, которые мы делаем.Анонсировать студии пока нечего, однако представить её будущий проект в общих чертах можно. На сайте Future Club сказано, что команда специализируется на традиционной 2D-анимации и нарисованной вручную картинке. Помимо Skullgirls и Indivisible сотрудники компании приложили руку к League of Legends, Scott Pilgrim vs. The World: The Game и Sound Shapes.Welcome to Future Club!????We’re a new co-op game development studio!

You can check out our website below for more info. We’re just getting started!https://t.co/QQjVnxUGtT

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️— Future Club (@futureclubdev) September 21, 2020]]>	</text>
</doc>
