<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1518</count_views>
	<count_comments>4</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>«Выживач» Drake Hollow от создателей The Flame in the Flood появится на PC уже 1 октября</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44903</link>
	<text>
<![CDATA[
Drake Hollow — свежий проект студии The Molasses Flood, которая ранее создала «выживательное» приключение The Flame in the Flood. В августе новинка стартовала на Xbox One, а 1 октября она посетит PC через Steam и Microsoft Store.На релизе Steam-версия Drake Hollow будет продаваться со скидкой 10 %. Ещё 15 % смогут сэкономить пользователи магазина Valve, у которых есть The Flame in the Flood. Ну а подписчикам Xbox Game Pass не придётся платить вовсе — развлечение включено в библиотеку сервиса.Windows Store version:
Play Anywhere ✔️
Cross play ✔️
Cross save ✔️

Steam version:
10% launch discount
➕15% for Steam owners of The Flame in the Flood— Drake Hollow is on PC Oct 1st! (@molassesflood) September 22, 2020Как и в предыдущем творении коллектива, в Drake Hollow вам предстоит выживать. Мир игры называется Лощина, и здесь обитают дрейки — милые травоядные существа. Заботиться нужно не столько о себе, сколько о них — создания нуждаются в еде, питье, защите от врагов и месте для сна. Также у дрейков есть потребность в развлечениях — заскучав, бедолаги просто умрут.Лощина состоит из нескольких регионов, каждый из которых генерируется динамически. Искать приключения можно как в одиночку, так и с друзьями — поддерживается сетевой кооператив на четверых. Кросс-плей и кросс-сохранения прилагаются.Версия Drake Hollow для Xbox One получила 78 баллов на Metacritic. Пресса похвалила игру за увлекательный геймплей и очаровательный дизайн мира, в особенности самих дрейков. Главный недостаток — чересчур напряжённый поздний этап: когда деревня пользователя разрастается, её становится очень трудно снабжать нужным количеством ресурсов.]]>	</text>
</doc>
