<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>5742</count_views>
	<count_comments>42</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>playstation 4, playstation 5</tags>
	<title>На PlayStation 5 выйдет ремастер Marvel’s Spider-Man, но владельцам оригинала его, возможно, не дадут бесплатно</title>
	<date>19 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44869</link>
	<text>
<![CDATA[
Помимо всего прочего, в состав издания Ultimate для Marvel’s Spider-Man: Miles Morales входит ремастер «Человека-паука» 2018-го для PlayStation 5 со всеми дополнениями. Достаточно ли щедры Sony и Insomniac Games, чтобы подарить переиздание владельцам оригинала?Если верить скриншоту переписки пользователя «Твиттера» с директором по производству Marvel Games Эриком Моначелли (Eric Monacelli), то обладатели Marvel’s Spider-Man для PS4 бесплатно ремастер не получат. Подчеркнём, что изображение может быть фейковым.Сейчас обновлённый «Паук» планируется к релизу только вместе с изданием Ultimate для Miles Morales. Будет ли он доступен для отдельной покупки — не уточняется. В изначальную версию на PS5 наверняка позволят сыграть по обратной совместимости, распространяющейся почти на весь каталог PS4.So the Spider-Man Remastered isn't free if you already own it on PS4. WTF Sony pic.twitter.com/mJO91yfm8a— Bandicoot (@crack_bandicoot) September 17, 2020Технические новшества Marvel’s Spider-Man: Remastered:
улучшенные кожа, глаза, волосы и лицевая анимация персонажей,
усовершенствованные освещение и тени,
отражения с трассировкой лучей,
увеличенное число пешеходов и транспортных средств,
почти мгновенные загрузки,
3D-звук,
использование тактильной отдачи и адаптивных триггеров DualSense,
режимы производительности (4K при 60 fps) и качества (тут подробностей нет).
Кроме того, переиздание включает в себя три новых костюма, новые функции фоторежима и призы. Если вы играли в оригинал, то старые достижения придётся выбивать заново.Marvel’s Spider-Man: Miles Morales появится 12 ноября на PlayStation 4 и PlayStation 5. Покупатели версии для консоли текущего поколения смогут на халяву прокачать её до некстгенной.you have to re-earn them in Marvel's Spider-Man: Remastered!— Insomniac Games (@insomniacgames) September 18, 2020]]>	</text>
</doc>
