<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3878</count_views>
	<count_comments>23</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Мишель Ансель, создатель Rayman, объявил о завершении карьеры. С Beyond Good &amp; Evil 2 всё хорошо, уверяет Ubisoft</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44861</link>
	<text>
<![CDATA[
Печальные вести для фанатов Rayman и Beyond Good & Evil: Мишель Ансель (Michel Ancel), один из самых известных и обожаемых в народе разработчиков, заявил о завершении своей видеоигровой карьеры и уходе из индустрии.Легендарный гейм-дизайнер поделился новостями через личный Instagram-аккаунт. По словам Анселя, он нашёл себе новое увлечение:Сегодня особый день для меня. После 30 лет работы в индустрии я решил завязать с видеоиграми и полностью отдаться своей второй страсти — природе! Над своим новым проектом буду работать уже в реальном мире — это будет открытый заповедник для диких животных.К счастью, это вовсе не значит, что многострадальная Beyond Good & Evil 2 мертва:Многие из вас наверняка хотят узнать, что станется с WiLD и BG&E2. Не волнуйтесь — команды уже много месяцев работают без моего участия, с проектами всё хорошо. Скоро вы увидите прекрасные вещи. Да пребудет с вами лиса.В любом случае удачи гению! С таким богатым послужном списком он давно заслужил отдых.Ubisoft тем временем опубликовала на своём сайте небольшое уточнение по поводу статуса Beyond Good & Evil 2. Продюсер Гийом Брюнье (Guillaume Brunier) подтвердил, что Ансель уже давно не участвовал в процессе создания сиквела напрямую — он больше консультировал, помогал с видением проекта. Так что даже с учётом ухода дизайнера разработка идёт своим чередом: команда потихоньку расширяется (например, недавно к ней присоединилась Ubisoft Paris), а геймплей становится всё лучше и не отходит от того, что показывали на E3.Где-нибудь в следующем году Ubisoft Montpellier планирует поделиться свежими новостями и показать игру во всей красе. Пока же авторы не спешат демонстрировать билды и скриншоты, поскольку хотят сделать всё как надо.]]>	</text>
</doc>
