<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4121</count_views>
	<count_comments>36</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Продажи Xbox One X резко выросли в несколько раз — вероятно, её путают с Xbox Series X</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44916</link>
	<text>
<![CDATA[
22 сентября стартовали предзаказы Xbox Series X и S. 22 сентября Xbox One X взлетела в чартах продаж Amazon на 747 %. Совпадение? Не думаем! Названия у консолей слишком похожие, поэтому не исключено, что под дозой шопингового адреналина многие люди заказали One X вместо Series X.Xbox One X sales rank is up 747% on Amazon lol...

Wonder how many people bought an Xbox One X instead of an Xbox Series X https://t.co/atj4thPwqD pic.twitter.com/CUzRkib3Sr— Andrew Alerts (@AndrewAlerts) September 22, 2020Впрочем, с Series S тоже всё непросто: в обсуждениях новости приводят вот такую картинку. Одинаковая цена, одинаковые цвета, почти одинаковые геймпады, буква S на коробке… Немудрено перепутать!Однако аналитик Benji-Sales озвучивает парочку важных замечаний. Во-первых, по его данным, в течение лета продажи у Xbox One X были мизерные. Поэтому 747 % звучат внушительно лишь на бумаге, тогда как реальный тираж в штуках оказывается маленьким даже с многократным приростом. «В лучшем случае речь о паре тысяч коробок», — пишет Benji-Sales.Во-вторых, Xbox One X сняли с производства ещё в июле. Поэтому в ноябре, когда состоится запуск некстгена, путаницы уже не произойдёт: на магазинных полках просто не будет (ну, или почти не будет) Xbox One X — только Xbox Series X и S.So while feeling for the «confused gamer» is entertaining

A) This is actually a relatively small actual number

And

B) you can't get confused between an Xbox One X and Xbox Series X this Holiday. Because most retailers won't have One X. It's not even being built anymore— Benji-Sales (@BenjiSales) September 22, 2020Как бы там ни было, Microsoft уже объявила, что спрос на Xbox Series оказался рекордным. Во многих магазинах предзаказы расхватали за считаные минуты. Компания призывает подписываться на рассылку предпочтительной для вас площадки (видимо, планируются дополнительные волны предзаказов) и обещает, что 10 ноября, когда состоится релиз, консолей окажется больше, чем сейчас.We are humbled by the record-breaking demand for Xbox Series X and S. Huge thanks to everyone for the excitement. ????

If you weren't successful today be sure to sign up with retailers for updates, and expect more consoles to be available on November 10. ????— Xbox (@Xbox) September 22, 2020]]>	</text>
</doc>
