<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>13K</count_views>
	<count_comments>31</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Nintendo заблокировала порноигру про принцессу Пич, которую разрабатывали на протяжении восьми лет</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44898</link>
	<text>
<![CDATA[
Nintendo заблокировала за нарушение авторских прав очередную любительскую игру по мотивам Mario. Нюанс первый: это порноигра. Нюанс второй: игра обитала в Сети примерно восемь лет.В Peach’s Untold Tale пользователи управляют принцессой Пич, которая пытается спасти родное Грибное королевство. По старой доброй традиции порноигр, ради благородной цели девушке приходится совокупляться со всеми мыслимыми и немыслимыми персонажами вселенной Mario.Игра настолько старая, что работает на «флеше»! Как пишет сайт TorrentFreak, Peach’s Untold Tale впервые появилась в Сети в начале 2012-го. Разработкой занимается южноамериканский энтузиаст Иван Эйдлер (Ivan Aedler). Игра стала весьма популярной: автор завёл страницу на Patreon и периодически выпускал обновления, а видео с подборкой анимаций набирали миллионы просмотров на порносайтах.Редкий кадр из Peach's Untold Tale, который не нужно чикать ножницами цензуры.На Patreon Эйдлер набрал несколько десятков подписчиков, которые жертвуют чуть меньше 200 долларов каждый месяц. Правда, страницу можно считать заброшенной: последний пост датируется мартом 2019-го — в нём автор рассказывает об особенностях следующей версии Peach’s Untold Tale.Порнопародии обычно вписываются в американскую доктрину о добросовестном использовании, из-за чего правообладатели не могут просто взять и запретить, скажем, пикантные ролики с Бэтменом и Харли Квинн от Brazzers. Но юристы Nintendo посчитали, что Peach’s Untold Tale вышла за пределы добросовестного использования, а значит, её необходимо заблокировать. Почему на осознание этого факта понадобилось целых восемь лет, не уточняется.По требованию Nintendo удалили страницу Peach’s Untold Tale на GitHub, где велась основная работа над игрой. Однако на стороннем форуме Эйдлер пишет, что собирается развивать своё творение дальше и выкладывать его на других площадках. Кроме того, он готовится создать новый проект в духе Peach’s Untold Tale, только с оригинальными персонажами и на движке Unity.]]>	</text>
</doc>
