<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>20K</count_views>
	<count_comments>68</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc, playstation 4, playstation 5, stadia, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Cyberpunk 2077: системные требования и два свежих трейлера</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44864</link>
	<text>
<![CDATA[
Сегодня вышел третий эпизод Night City Wire — шоу, в котором CD Projekt RED делится сведениями о Cyberpunk 2077. На этот раз компания представила два ролика и наконец-то обнародовала системные требования PC-версии.Трейлер «Открытки из Найт-Сити»Первым делом CDPR поведала о Найт-Сити — городе, где разворачиваются события CP2077. Как уже было известно ранее, населённый пункт разбит на шесть районов, а каждый из районов — на несколько участков поменьше.Старший дизайнер уровней Майлз Тост (Miles Tost) заверил, что Найт-Сити создан с большой любовью и вниманием к деталям — например, авторы дали название каждой улице. Исследуя город, вы непременно найдёте не только привычные квесты, но и множество мини-историй.Узнать подробности о месте действия Cyberpunk 2077 можно на сайте nightcity.love.Трейлер «Банды Найт-Сити»Второе видео девелоперы посвятили разнообразным бандам, обитающим в Найт-Сити. Главному герою V не раз придётся иметь дело с преступниками — порой на группировки даже можно будет поработать.Члены банд не доверяют наёмнику V — соответственно, ему не удастся вступить в ряды одной из группировок. Зато вы сможете раздобыть оружие, одежду или транспорт в стиле той или иной шайки.Системные требованияМинимальные
Операционная система: 64-разрядные Windows 7 или Windows 10,
процессор: Intel Core i5-3570K или AMD FX-8310,
оперативная память: 8 Гб,
видеокарта: NVIDIA GeForce GTX 780 (3 Гб) или AMD Radeon RX 470,
DirectX 12,
накопитель: жёсткий диск (70 Гб свободного места), рекомендуется SSD.
Рекомендуемые
Операционная система: 64-разрядная Windows 10,
процессор: Intel Core i7-4790 или AMD Ryzen 3 3200G,
оперативная память: 12 Гб,
видеокарта: NVIDIA GeForce GTX 1060 (6 Гб) или AMD Radeon R9 Fury,
DirectX 12,
накопитель: SSD (70 Гб свободного места).
]]>	</text>
</doc>
