<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3437</count_views>
	<count_comments>14</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>мобильные</tags>
	<title>League of Legends: Wild Rift переходит в стадию закрытого бета-теста</title>
	<date>16 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44805</link>
	<text>
<![CDATA[
Важные новости для фанатов жанра MOBA. Riot Games, разработчик и издатель League of Legends, объявила о том, что League of Legends: Wild Rift переходит в стадию закрытого бета-тестирования — оно продлится несколько недель.Warm up your thumbs because Wild Rift Closed Beta starts today in Indonesia! Android users can check our app page on Google Play, and we'll be inviting a select few iOS players in a couple of days. If you don’t see an invitation, don’t fret—we’ll be sending more as we go along. pic.twitter.com/4dOZSleOzv— League of Legends: Wild Rift (@wildrift) September 16, 2020Как сообщает компания, тестирование Android-версии начнётся со стран Юго-Восточной Азии, а позже к ним присоединятся и другие регионы. На основе полученных отзывов разработчики планируют улучшить Wild Rift перед релизом и добавить в неё новые полезные функции.По сравнению с альфа-версией в «бете» появится ряд новшеств и улучшений:
Шесть чемпионов — игроки смогут приобрести или разблокировать Амуму, Доктора Мундо, Джарвана IV, Сону, Синджеда и Варуса.
Косметические предметы — пользователям дадут возможность совершать покупки в магазине, используя Wild Cores — валюту, которая приобретается за реальные деньги.
Ранговые игры — в Wild Rift появятся полноценная ранговая очередь и новый ранг, Изумруд.
Камера и управление — помимо технических улучшений в игре появились новые функции: частично фиксированная камера, мини-камера для глобальных умений, передвижение по мини-карте, а также возможность изменить назначения кнопок.
These champs wanted in on the fun, and we just couldn’t tell them no. Hit the Rift with one of six new champions for Closed Beta: 

???? Dr. Mundo
???? Sona
⛳ Jarvan IV
???? Singed
???? Varus
???? Amumu pic.twitter.com/LSQm4KKeBI— League of Legends: Wild Rift (@wildrift) September 16, 2020Кроме того, любой желающий может зарегистрироваться на сайте League of Legends: Wild Rift, чтобы получить шанс поучаствовать в тестировании iOS-версии проекта, которое пройдет одновременно с ЗБТ.Регионы будут подключаться по очереди: сначала бета-версия станет доступна в Индонезии, а затем — на Филиппинах, в Малайзии, Таиланде и Сингапуре. В ближайшие месяцы к ним присоединятся и другие страны. Участники, случайным образом выбранные из числа зарегистрировавшихся на странице Wild Rift в Google Play, тоже будут подключаться к тесту постепенно. Приглашённые создатели контента и представители прессы смогут опробовать Wild Rift, как только она доберётся до их региона.В начале октября произойдёт обнуление прогресса всех учётных записей Wild Rift, а все потраченные Wild Cores будут возвращены игрокам с бонусом 20 % в качестве благодарности за помощь в бета-тесте. Вскоре после этого Riot Games обещает поделиться дальнейшими планами на League of Legends: Wild Rift.]]>	</text>
</doc>
