<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2031</count_views>
	<count_comments>7</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>nintendo switch, playstation 4</tags>
	<title>DOOM 64 получит ограниченное коллекционное издание с металлическим картриджем</title>
	<date>15 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44786</link>
	<text>
<![CDATA[
Похоже, 2020-й можно смело назвать годом DOOM. Ранней весной Bethesda Softworks выстрелила дуплетом из DOOM Eternal и долгожданного переиздания DOOM 64, а теперь компания Limited Run Games решила отправить классический шутер с Nintendo 64 в магазины ещё раз. Уже с надлежащими почестями.Commemorative Nintendo 64 cart? ✅
Double-sided poster? ✅
Behind the scenes interviews? ✅

This Classic Edition of DOOM 64 SLAYS.

What's your pick: PS4 or Nintendo Switch? pic.twitter.com/8g6wc6qkzx— Limited Run Games (@LimitedRunGames) September 14, 2020Limited Run издаст уникальное физическое издание боевика специально для тех, кому не по душе цифровые копии игр. Помимо обычных коробочных версий на PlayStation 4 и Nintendo Switch к предзаказу будет доступно коллекционное («классическое») издание за 55 долларов на те же платформы. Помимо брутального экшена в него войдут:
ретрокоробка в стиле N64,
красивый металлический картридж (увы, чисто декоративный),
двусторонний постер,
небольшой буклет с историями из закулисья.
Предзаказы стартуют 25 сентября и, скорее всего, продлятся недолго, поскольку Limited Run Games работает с очень ограниченными тиражами. Дата выхода не уточняется. В России, к сожалению, издание не появится в магазинах, но ничто не мешает заказать его из-за рубежа.DOOM 64, напомним, без малого 23 года считалась эксклюзивом консоли Nintendo 64. Фанаты долгое время довольствовались любительскими портами — лишь в марте силами Nightdive Studios и Bethesda некогда затерянная глава из жизни Палача Рока официально стала доступна всем желающим на PC, PlayStation 4, Xbox One, Switch и (уже в мае) Stadia. Ожидание, по мнению редакции StopGame, того стоило.]]>	</text>
</doc>
