<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3022</count_views>
	<count_comments>12</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>ммо, pc, playstation 4, stadia, xbox one</tags>
	<title>Сделка Microsoft c ZeniMax Media не повлияет на поддержку The Elder Scrolls Online</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44913</link>
	<text>
<![CDATA[
В понедельник Microsoft объявила о покупке материнской компании Bethesda. Отныне в состав Xbox Game Studios входят в том числе авторы The Elder Scrolls Online, которая, помимо PC и Xbox One, доступна на PlayStation 4 и Stadia. Уж не обделят ли теперь владельцев этих платформ?По заверению главы ZeniMax Online Studios Мэтта Файрора (Matt Firor), сделка никак не ограничит поддержку игры и, более того, откроет перед разработчиками новые горизонты:Я уверен, большинство из вас уже слышали захватывающую новость: Microsoft подписала договор о приобретении ZeniMax Media (материнской компании ZeniMax Online Studios), включая Bethesda Softworks и все её студии, в том числе ZOS. Я хочу воспользоваться этим моментом, чтобы заверить всё сообщество The Elder Scrolls Online в том, что ESO будет поддерживаться точно так же, как и раньше. Мы также ожидаем, что игра продолжит расти и процветать на каждой из платформ, где она доступна в настоящее время. Мы очень довольны этой новостью и не можем дождаться того, чтобы посмотреть, как две компании, работая вместе, могут сделать ESO ещё лучше для всех.В конце обращения руководитель заявил, что впереди у игры долгие годы развития.Напомним, в ноябре The Elder Scrolls Online получит заключительное сюжетное дополнение из цикла «Тёмное сердце Скайрима» — «Маркарт». Кроме всего прочего, в него войдут новая локация и одиночная арена. Подробности ищите в этой новости.A note from Matt Firor, Studio Director of ZeniMax Online Studios: https://t.co/fI25uklrZ5 pic.twitter.com/q3qoJwUmXu— The Elder Scrolls Online (@TESOnline) September 21, 2020]]>	</text>
</doc>
