<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3443</count_views>
	<count_comments>22</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>индустрия, playstation 5</tags>
	<title>СМИ: тираж более дешёвой PlayStation 5 без дисковода в несколько раз меньше тиража обычной модели</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44884</link>
	<text>
<![CDATA[
У PlayStation 5 есть две модели: обычная (499 долларов; 46 999 рублей в России) и Digital Edition — подешевле, но без дисковода (399 долларов; 37 999 рублей). В отличие от Xbox Series, версии PlayStation 5 идентичны по железу. В общем, Digital Edition выглядит как весьма привлекательный способ сэкономить, однако есть большая вероятность, что эту модель будет очень трудно найти в продаже.
Eurogamer поговорил со своим источником в неназванной крупной британской розничной сети. Инсайдер рассказал, что соотношение PS5 Digital Edition к обычной PS5 на их складах составляет 25 к 75 % — более дешёвых консолей в три раза меньше, чем дорогих.
Похожими данными располагает Ars Technica: в девяти разных подразделениях GameStop в США на Digital Edition в среднем приходится 24 % от всего доступного тиража PlayStation 5. По отдельности в каждом магазине этот показатель колеблется от 13 до 33 %.
В канадской ветви Best Buy, по некоторым данным, были готовы отдать по предзаказам 19 000 обычных PS5 и 3 000 Digital Edition — на дешёвую модель приходилось около 14 % от всех запасов.
Числа разные, но шаблон прослеживается: тираж Digital Edition в несколько раз меньше, чем у стандартной версии. Ранее Sony не упоминала, что модель без дисковода будет труднее достать. Когда главу Sony Interactive Entertainment Джима Райана (Jim Ryan) спрашивали о количестве поставок двух версий PlayStation 5, он отвечал, что не может раскрывать точные данные, а в случае чего компания подстроится под покупательский спрос.Предварительные заказы PlayStation 5 разлетаются как горячие пирожки. Sony даже пришлось извиняться за то, как прошёл запуск предзаказов, — он получился слишком хаотичным. Компания заверила, что в ближайшие дни магазинам добавят консолей для предзаказов, а до конца года произведут дополнительные партии. Но вот останется ли соотношение Digital Edition и обычной PS5 таким же, пока неизвестно.Let’s be honest: PS5 preorders could have been a lot smoother. We truly apologize for that. 

Over the next few days, we will release more PS5 consoles for preorder – retailers will share more details.  

And more PS5s will be available through the end of the year. pic.twitter.com/h1TaGsGBun— PlayStation (@PlayStation) September 19, 2020]]>	</text>
</doc>
