<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2364</count_views>
	<count_comments>5</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>PC-версия Fortnite теперь поддерживает трассировку лучей</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44854</link>
	<text>
<![CDATA[
Вместе со свежим обновлением в Fortnite на PC пришла трассировка лучей, которую смогут узреть владельцы некоторых видеокарт от NVIDIA. Технология улучшает качество визуализации фонового затенения, теней, отражений и глобального освещения в реальном времени.NVIDIA также добавила специальную карту с использованием трассировки лучей в творческий режим. Чтобы порезвиться на ней, нужно ввести следующий код: 9189-0518-5408.Как включить трассировку лучей
Установите обновление для Windows 10 от мая 2020 года (или более позднее).
Установите драйвер GeForce версии 455 или выше.
Откройте меню параметров (Esc -> «Параметры»).
Выберите раздел дополнительных параметров и переключите версию DirectX на DirectX 12.
Опции DLSS находятся внизу раздела дополнительных параметров: вы можете выбрать «Качество», «Баланс» и «Производительность».
Включите настройку «Трассировка лучей» и любые доступные эффекты трассировки.
Кроме того, апдейт привносит в игру пару других технологий:
NVIDIA DLSS повышает производительность. Fortnite поддерживает три режима работы технологии, определяющие разрешение рендеринга: «Качество», «Баланс» и «Производительность».
NVIDIA Reflex помогает игре работать с минимальной системной задержкой. Благодаря прямой интеграции с Fortnite режим Reflex Low Latency позволяет игровому движку завершать работу непосредственно перед началом рендеринга, снижая нагрузку на процессор.
Для игры с перечисленными наворотами нужно следующее железо:Минимальные требования
Операционная система: Windows 10, версия 1903 (обновление от мая 2019 года, сборка 18362 или более поздняя),
процессор: четырёхъядерный или лучше,
видеокарта: NVIDIA GeForce RTX 2060 или выше (нужны обновлённые драйверы, поддерживается 450.00 и выше),
DirectX 12.
Рекомендуемые
Операционная система: Windows 10, версия 1903 (обновление от мая 2019 года, сборка 18362 или более поздняя),
процессор: восьмиядерный или лучше,
видеокарта: NVIDIA GeForce RTX 2080 или выше (нужны обновлённые драйверы, поддерживается 450.00 и выше),
DirectX 12.
See Fortnite in a whole new light ✨

Today PC players can enable ray tracing and NVIDIA DLSS if you use supported @NVIDIAGeForce RTX GPU cards and DirectX12!

Read about all the #FortniteRTX info in our blog: https://t.co/rgvv7wAtsv pic.twitter.com/JXPEp78gbl— Fortnite (@FortniteGame) September 17, 2020]]>	</text>
</doc>
