<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1464</count_views>
	<count_comments>8</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>nintendo switch, pc, playstation 4, stadia, xbox one</tags>
	<title>Большое обновление и платные DLC — авторы Risk of Rain 2 рассказали о будущем игры</title>
	<date>15 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44785</link>
	<text>
<![CDATA[
Из-за вороха мусора в Steam от релизов в раннем доступе редко ждут чего-то путного. Однако на всё находится своё исключение — например, успешно добравшийся до версии 1.0 приключенческий боевик Risk of Rain 2. Недавно сотрудники Hopoo Games рассказали о сложностях разработки и о будущем своего хита.По словам авторов, формат Early Access был и даром и проклятием. С одной стороны, он позволил внимательно выслушивать претензии и общаться с пользователями. Но в то же время из-за необходимости успевать к дедлайнам дизайнерам пришлось поставить крест на отдельных механиках и задумках. Например, под нож попал босс зоны Sky Meadows (не смогли доделать вовремя), а часть багов так и не исправили из-за спешки.Насчёт будущего — в планах Hopoo последнее крупное обновление для игры. В качестве благодарности поклонникам разработчики планируют вернуть вырезанный из-за сроков контент и лишний раз пройтись по отзывам пользователей. Любые пожелания и предложения по поводу наполнения патча будут учтены. Когда выйдет такой подарок — неизвестно.Но это не всё. Авторы планируют регулярно (один-два раза в год) выпускать платные DLC. Эти расширения будут в несколько раз больше обычных апдейтов. Правки и мелкие улучшения, если что, продолжат вносить даром. Кроме того, в игру собираются добавить официальную поддержку модификаций. Hopoo Games очень нравится фанатское творчество, и разработчикам обидно, что у народных умельцев нет нормального инструментария. Сроки его появления, впрочем, окутаны завесой тайны.И наконец, Risk of Rain 2 выйдет на Google Stadia. В этой версии будет новая уникальная карта Sundered Grove, которую сделали партнёры студии из Ghostpunch. Скорее всего, она доедет и до других платформ, но когда — неясно.The world of Risk of Rain 2 is growing! We are coming to Google Stadia!

Learn all about the future of Risk of Rain 2 is our latest Development Thoughts: https://t.co/ZZWS4hoOlJ pic.twitter.com/O2BsmcZDTW— Risk of Rain 2 (@RiskofRain) September 12, 2020]]>	</text>
</doc>
