<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1757</count_views>
	<count_comments>7</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>Frictional Games опубликовала исходный код Amnesia: The Dark Descent и A Machine for Pigs</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44930</link>
	<text>
<![CDATA[
Как признаётся Frictional Games, моддинг всегда был неотъемлемой частью серии Amnesia — на Mod DB за прошедшие годы скопилось более тысячи надстроек для The Dark Descent. Чтобы вернуть должок за народную любовь, студия решила выложить в открытом доступе исходный код своих игр.Скачать его можно на GitHub:
Amnesia: The Dark Descent,
Amnesia: A Machine for Pigs.
Таким образом разработчики хотят не только отблагодарить мододелов, но и помочь всем, кто хочет создать свой собственный движок или узнать больше о программировании игр. Frictional отмечает, что код неидеален, однако вполне прост для освоения новичками.Website is down, so here are links to the code:https://t.co/F8sQg8xkWahttps://t.co/2tj9Udh9bB— frictionalgames (@frictionalgames) September 23, 2020Авторы выделают следующие особенности кода:
Отображение теней с мягкими краями.
Система выборки видимости в реальном времени, которая также работает для динамических объектов.
Система автоматического рендеринга статичных объектов.
Система отложенного затенения.
Полный редактор со множеством функций, таких как алгоритмы выбора и подгонка вида.
Очень простой ИИ конечного автомата, который по-прежнему порождает довольно интересных и интеллектуальных агентов.
Довольно продвинутая система звуков, основанная на физике.
Система взаимодействий, основанная на физике.
Собственная звуковая система, реализованная с использованием OpenAL.
Другие базовые технологии рендеринга и геймплея, реализованные в единой структуре движка.
Кроме того, Frictional делает уточнение по поводу публикации исходного кода:Очень важное замечание: это не означает, что игра внезапно стала бесплатной. Это просто значит, что люди могут использовать исходный код как заблагорассудится, пока они придерживаются лицензии GPL3. Игра и весь её контент по-прежнему принадлежат Frictional Games. Как и раньше.]]>	</text>
</doc>
