<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>5513</count_views>
	<count_comments>51</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>Похоже, первые Metal Gear собираются перевыпустить на PC</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44914</link>
	<text>
<![CDATA[
Поклонники давно мечтают о том, чтобы Konami выпустила серию Metal Gear на современных платформах. Официальных новостей с этого фронта нет, но, возможно, скоро появятся: на сайте тайваньской возрастной организации обнаружили свежие рейтинги для Metal Gear на PC.Полный список находок следующий:
Metal Gear,
Metal Gear Solid,
Metal Gear Solid 2: Substance.
Все перечисленные части шпионского боевика уже выходили на PC в доисторические времена: Metal Gear посетила MS-DOS в 1990-м, Metal Gear Solid доковыляла до Windows в 2000-м, а Metal Gear Solid 2 — в 2003-м, в виде расширенного издания Substance.До цифровой дистрибуции эти версии так и не дожили. Предполагается, что Konami хочет выпустить на актуальных площадках именно старые порты, а не какой-нибудь новый сборник в духе Metal Gear Solid HD Collection, который выходил на PlayStation 3, Xbox 360 и PlayStation Vita.Metal Gear
Metal Gear Solid
Metal Gear Solid 2: Substance
and Konami Collector’s Series: Castlevania and Contra

Coming to PC https://t.co/a2RGeavGrF

Straight ports (maybe GOG team touched some things?) Not remakes or remasters

The images are included in the taiwanese ratings pic.twitter.com/OcBNI7PcnX— AllGamesDelta (@AllGamesDelta_) September 23, 2020Что занятно, на тайваньском сайте отыскали ещё один продукт со свежим рейтингом для PC — Konami Collector’s Series: Castlevania and Contra. В него входят Castlevania, Castlevania II: Simon's Quest, Castlevania III: Dracula's Curse, Contra и Super C. Сборник появился на компьютерах в 2002-м, но зачем перевыпускать его сейчас, непонятно: в 2019-м Konami отправила в продажу наборы Anniversary Collection, посвящённые Castlevania и Contra. По наполнению оба комплекта гораздо богаче Collector’s Series.Есть вероятность, что Konami анонсирует повторный выпуск Metal Gear в рамках Tokyo Game Show: издательство участвует в цифровой версии выставки, хотя Metal Gear, Castlevania и Contra в расписании не заявлены. Трансляции Tokyo Game Show начинаются сегодня и продлятся до конца недели.]]>	</text>
</doc>
