<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>15K</count_views>
	<count_comments>106</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия, playstation 5</tags>
	<title>Презентация PlayStation 5: сроки релиза и цены консоли, геймплей Demon's Souls, тизер новой God of War…</title>
	<date>16 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44817</link>
	<text>
<![CDATA[
Sony устроила презентацию PlayStation 5 и игр для неё. Ниже — все известия и ролики.Главное
Объявили сроки выхода и цены на PlayStation 5. В России запуск состоится 19 ноября. За версию без привода попросят 37 999 рублей, а с приводом — 46 999.
PS5 Global launch schedule: pic.twitter.com/zgwfUX6iVl— PlayStation (@PlayStation) September 16, 2020
Анонс Final Fantasy XVI. JRPG появится как минимум на PlayStation 5.

Геймплей Marvel's Spider-Man: Miles Morales. Экшен посетит не только PlayStation 5, но и PlayStation 4. Miles Morales — часть стартовой линейки PS5, то есть выйдет в ноябре.

Тизер новой God of War, которая увидит свет в 2021-м.

Геймплей Demon's Souls — ремейка от Bluepoint Games. Входит в стартовую линейку PS5.

Анонс Hogwarts Legacy — долгожданной игры по «Гарри Поттеру» от Avalanche Software и WB Games. Релиз — в 2021-м. Платформы — PC, а также оба поколения PlayStation и Xbox.

Демонстрация одиночной кампании Call of Duty: Black Ops Cold War. С 18-го по 20 сентября на PS4 пройдёт альфа-тестирование мультиплеера. Приглашены все владельцы консоли.

Свежий трейлер Resident Evil Village.
Остальное
Анонс PlayStation Plus Collection — услуги для подписчиков PS Plus на PlayStation 5. Даст пользователям доступ к библиотеке игр с PS4, включая Bloodborne, Uncharted 4, Days Gone и не только.

Анонс Devil May Cry 5 Special Edition — версии слэшера со свежим контентом и улучшенной графикой. Заглянет на некстген от Sony и Microsoft в ноябре.

Анонс хоррора Five Nights At Freddy's: Security Breach. Навестит PC и оба поколения PlayStation.

Очередной трейлер Oddworld: Soulstorm.

Ролик с геймплеем Deathloop — шутера от Arkane Studios.

Fortnite доберётся до PlayStation 5 в день релиза приставки.
]]>	</text>
</doc>
