<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2372</count_views>
	<count_comments>40</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>playstation 4, playstation 5</tags>
	<title>Сохранения из Spider-Man для PS4 не получится перенести в ремастер на PS5</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44900</link>
	<text>
<![CDATA[
В сложное уравнение кроссгенного релиза Marvel’s Spider-Man: Miles Morales добавилась ещё одна переменная — перенос сохранений из оригинальной Spider-Man для PlayStation 4 в ремастер для PlayStation 5.Короткая версия: его не будет. Длинная версия:
Если у вас есть оригинальная Spider-Man для PS4, то вы можете играть в неё на PS5 через обратную совместимость без некстгенных примочек. Скорее всего, в этом случае сохранения с предыдущего поколения всё-таки подтянутся — либо через «облако» PS+, либо через бэкап на USB-накопителе.
Если вы приобрели Spider-Man Remastered для PS5, то докинуть «сейвы» с PS4 уже не выйдет — ремастер считается отдельной игрой со своими достижениями и иконкой в главном меню консоли.
При этом по игровому контенту Remastered отличается от «ваниллы» с дополнениями только тремя дополнительными костюмами. Основные изменения — технические: улучшенная графика, трассировка лучей, объёмный звук, поддержка возможностей DualSense и всё в таком духе.it is it's own game/icon— Insomniac Games (@insomniacgames) September 21, 2020Сейчас Spider-Man Remastered собираются продавать только в составе Marvel’s Spider-Man: Miles Morales Ultimate Edition для PS5. Бесплатный апгрейд между поколениями предусмотрен лишь для самостоятельного аддона Miles Morales.То есть если у вас есть оригинальная Spider-Man для PS4, то Remastered для PS5 вы не получите — извольте покупать Miles Morales Ultimate Edition. Кроме того, для апгрейда нужно учитывать носитель: цифровая версия подойдёт любой консоли, а вот если вы берёте Miles Morales на диске для PS4, то некстген-версию получите только в том случае, если у вас PS5 с дисководом. Сложна, сложнаааа, непонятнааа!Отметим, что Microsoft лечит болячки кросс-гена программой Xbox Smart Delivery: она автоматически загружает ту версию игры, которая лучше всего подходит для вашей текущей консоли, а также переносит сохранения между поколениями. Главное, чтобы разработчики добавили поддержку Smart Delivery.Saves won’t transfer from the original game to the Remaster— Insomniac Games (@insomniacgames) September 20, 2020]]>	</text>
</doc>
