<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>6019</count_views>
	<count_comments>79</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Fortnite: Save the World для macOS скоро станет неиграбельной. Epic вернёт покупателям деньги</title>
	<date>19 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44873</link>
	<text>
<![CDATA[
Подобно остросюжетному телесериалу, противостояние Apple и Epic Games просто не даёт публике отдышаться: сплошные интриги и неожиданные сюжетные повороты без какого-либо намёка на финал. Сегодняшний гвоздь программы — Mac-версия игры Fortnite: Save the World, на которой решили поставить жирный крест.Apple is preventing us from distributing games on Mac which ends our ability to develop Fortnite: Save the World for the platform. Beginning September 23, 2020, Save the World will no longer be playable on Mac.

For more information, please visit: https://t.co/qlKjrrsfyZ pic.twitter.com/XgGJzeGtN7— Fortnite (@FortniteGame) September 17, 2020Epic заявила, что прекращает поддержку macOS-версии Save the World и с 23 сентября боевик, с которого начался феноменальный успех Fortnite, перестанет быть играбельным. У разработчиков, по их словам, связаны руки: Apple не позволяет им выпускать патчи, и вместо того, чтобы оставлять людей с забагованными билдами, компания решила пойти на крайние меры. К счастью, есть и хорошие (в данном контексте) новости — всем купившим Fortnite: Save the World для Mac в период с 17 сентября 2019-го по 17 сентября 2020-го вернут деньги. За все приобретённые за это время V-баксы тоже полагается рефанд. Никаких заявок писать не надо, процесс будет полностью автоматизирован. А благодаря кросс-плею герои и прогресс можно будет плавно перенести в версии для PC, PlayStation 4 и Xbox One.Стоит оговориться, что куда более популярная Fortnite: Battle Royale для macOS избежит подобной участи. Хотя Epic Games больше не может обновлять королевскую битву, она всё равно останется полностью играбельной в версии 13.40.]]>	</text>
</doc>
