<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1915</count_views>
	<count_comments>3</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>ммо, pc, playstation 4, stadia, xbox one</tags>
	<title>Заключительная глава «Тёмного сердца Скайрима» в The Elder Scrolls Online стартует в ноябре</title>
	<date>20 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44877</link>
	<text>
<![CDATA[
Стартовавшее в начале года приключение «Тёмное сердце Скайрима» в The Elder Scrolls Online подходит к концу — совсем скоро свет увидит финальное дополнение этой сюжетной арки.DLC «Маркарт» отправит вас в область Скайрима, известную как Предел. Помимо свежей локации добавка предложит завершение истории «Тёмного сердца Скайрима» и новую одиночную арену. Больше информации разработчики обещают раскрыть в ближайшие недели.Бесплатный пролог дополнения уже доступен. В нём вы с Гвендис будете исследовать древние легенды о Серой рати — сверхъестественном войске. Вместе вам предстоит раскрыть страшную тайну о благородном вампирском доме Рейвенвотч и бросить вызов злу, угрожающему всему Тамриэлю.Чтобы запустить пролог, нужно взять во внутриигровом кронном магазине особый предмет — контракт от дома Рейвенвотч. С подробностями можно ознакомиться здесь.На публичном тестовом сервере «Маркарт» появится уже завтра, 21 сентября. Полноценный же релиз состоится 2 ноября на PC/Mac и Stadia, а 10 ноября — на PlayStation 4 и Xbox One.Кроме того, на следующей неделе, 23 сентября, в The Elder Scrolls Online начнётся внутриигровое событие «Утерянные сокровища Скайрима». Сообществу потребуется открыть три уровня наград, включая новую «косметику», питомца, дом и первого гостя. Для этого игрокам нужно использовать систему реликвий и искать утраченные сокровища Тамриэля. Детали — в этой заметке.Расписание предстоящих ивентов:
«Утерянные сокровища Скайрима» (с 23 сентября по 5 октября),
«Праздник ведьм» (с 22 октября по 3 ноября),
«Праздник Неустрашимых» (с 25 ноября по 12 декабря),
«Праздник Новой жизни» (с 21 декабря по 2 января 2021-го).
Наконец, в последние месяцы этого года стартует акция #TamrielTogether, в рамках которой пройдут конкурсы, соревнования гильдий и так далее. Дополнительные сведения поспеют в ближайшие недели.С 23 сентября открывайте внутриигровые награды общими усилиями сообщества #ESO! Ищите утерянные сокровища Скайрима: чем больше реликвий вы найдете, тем больше наград получите.

Среди наград за участие: нательная и лицевая раскраски, питомец, дом, а также уникальный гость. pic.twitter.com/Kxi5A8eSZz— Bethesda Russia (@Bethesda_RU) September 19, 2020]]>	</text>
</doc>
