<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2529</count_views>
	<count_comments>0</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc, playstation 4, xbox one</tags>
	<title>Видео о том, как авторы ремейка Mafia перезаписывали музыкальную тему оригинала</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44926</link>
	<text>
<![CDATA[
В Mafia: Definitive Edition вы услышите новый саундтрек, однако ту самую главную тему студия Hangar 13 не посмела оставить за бортом. Совместно с издательством 2K разработчики опубликовали видео, посвящённое записи знаменитой композиции Владимира Шимунека (Vladimír Šimůnek). Дополнительные подробности о музыке авторы раскрыли на сайте «Мафии».За саундтрек Definitive Edition отвечали композитор Джесси Харлин (Jesse Harlin; Mafia III) и директор по звуку Мэтт Бауэр (Matt Bauer). Основную часть аудиооформления записывали сразу в двух точках земного шара: струнные инструменты — в Праге (Чехия), а ударные и духовые — в Нэшвилле (США). С этой работой команда управилась ещё в середине 2019-го.Главную тему оставили напоследок. Запись была намечена на март 2020-го, и тут в дело вмешалась пандемия коронавируса — из-за правил социального дистанцирования Hangar 13 не могла собрать оркестр чешского города Брно в одном помещении. Пришлось выкручиваться — партии писали по отдельности, а потом дорожки (их получилось больше 200!) сводили на этапе монтажа.В общей сложности саундтрек от Харлина длится 84 минуты против 39 минут от Шимунека. В аудиосопровождение ремейка вплетены фрагменты старых композиций, но, как подчеркнул Бауэр, это всё-таки свежий саундтрек, а не дополненный ремастер.Напомним, в Definitive Edition присутствует не только оригинальная музыка, но и лицензированные песни начала XX века. Список треков изучайте в этой новости.Ремейк Mafia появится на PC, PlayStation 4 и Xbox One послезавтра, 25 сентября. Вот ссылки на предыдущие ролики о гангстерской драме:
о городе Лост-Хэвен,
о стрельбе и вождении,
о миссиях.
]]>	</text>
</doc>
