<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3271</count_views>
	<count_comments>0</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>nintendo switch, pc, playstation 4, xbox one</tags>
	<title>Кроссовер Rocket League с Fortnite стартует 27 сентября</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44910</link>
	<text>
<![CDATA[
После того как авторы Rocket League стали частью Epic Games, сам бог Тим Суини (Tim Sweeney) велел провести в игре кроссовер с Fortnite. И ему быть!Событие Llama-Rama стартует 27 сентября в 01:00 по Москве и закончится 12 октября. В рамках ивента игроки смогут поучаствовать в испытаниях, в награду за выполнение которых полагаются предметы как в Rocket League, так и в Fortnite. Главный приз — боевой автобус.Испытания и награды:
Llamas, start your engines! Поучаствуйте в онлайн-матче в любом плейлисте.
Награда в Rocket League: антенна Llama Flyer.
Награда в Fortnite: спрей Rocket League.

Flagged for victory — выиграйте один онлайн-матч в обычном режиме с помощью антенны ламы.
Награда в Rocket League: топовая ламовская верхушка.
Награда в Fortnite: воздушный след Holodata Drop.

Top of the world — пять раз выполните цели, сохранения или поддержку, используя ламовскую верхушку.
Награда в Rocket League: октановая наклейка ламы.
Награда в Fortnite: трек Rocket Groove.

An epic endeavor — выиграйте пять онлайн-матчей в любом плейлисте, используя октановую наклейку ламы:
Награда в Rocket League: колёса ламы.
Награда в Fortnite: эмоция из Rocket League.

Llama legend — станьте самым ценным игроком в любом онлайн-матче, используя колёса ламы.
Награда в Rocket League: боевой автобус + антенна в виде боевого шара, колёса боевого автобуса и звук двигателя боевого автобуса.
Награда в Fortnite: октановое украшение на спину в стиле RL + стильный вариант.

Получить призы в Rocket League можно будет на странице события. Отдельно запрашивать награды в Fortnite не придётся — нужно лишь запускать игру после прохождения каждого испытания.В честь совместного мероприятия на главной сцене «Королевской вечеринки» в Fortnite выступит диджей Slushii, знакомый игрокам в Rocket League. Музыкант представит новый сингл 27 сентября в 00:00. Повторные трансляции состоятся в тот же день, 27 сентября, в 06:00 и в 20:00.Напомним, что студия Psyonix проводит ивент Llama-Rama, чтобы отпраздновать переход Rocket League на условно-бесплатную модель распространения, который случится 23 сентября в 18:00. На это число также намечен старт первого сезона. Детальнее обо всём мы писали здесь.Tomorrow @rocketleague goes free to play ????

To celebrate @slushiiMusic from Rocket League Radio will perform in Party Royale as part of our Concert Spotlight Series on Sept 26 at 5PM ET!

Jump into Rocket League after the show to earn free rewards ????https://t.co/lypexxF4s0 pic.twitter.com/0GtYkZRSyp— Fortnite (@FortniteGame) September 22, 2020]]>	</text>
</doc>
