<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>6216</count_views>
	<count_comments>27</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>SuperData: стартовый тираж PC-версии Horizon: Zero Dawn почти равен стартовому тиражу компьютерной The Witcher 3</title>
	<date>24 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44933</link>
	<text>
<![CDATA[
Аналитическая фирма SuperData опубликовала отчёт о цифровых продажах за август 2020 года:Общие цифры
Выручка от цифровых игр в августе составила 10.8 миллиарда долларов, что на 16 % больше, чем годом ранее. Показатели выросли на всех платформах:
Консоли — на 88 %.
PC — на 15 %.
Мобильные устройства — на 3 %.

Цифровые игры заработали 82.8 миллиарда долларов за первые восемь месяцев 2020-го — это на 13 % больше, чем за тот же период прошлого года. Выручка резко выросла в марте, когда во всём мире начался карантин из-за пандемии. С тех пор каждый из типов платформ ежемесячно приносил более высокий доход в годовом исчислении.
.@FallGuysGame had the highest-earning launch of any PC game ($185M) since @PlayOverwatch and helped game revenue reach $10.8B in August, up 16% year-over-year. https://t.co/VUxFcfKGvS pic.twitter.com/v7cavVeMgd— SuperData (@_SuperData) September 23, 2020Игры
Стартовая выручка Fall Guys: Ultimate Knockout — 185 миллионов долларов. Это лучший запуск игры на PC со времён релиза Overwatch в мае 2016 года.
Компьютерная версия Horizon: Zero Dawn разошлась тиражом 716 тысяч копий. Бывший эксклюзив PlayStation 4 стартовал на PC почти так же, как The Witcher 3, и значительно лучше, чем Assassin’s Creed Odyssey и Death Stranding, у последней из которых в активе 477 тысяч экземпляров.
Спортивные игры премиум-класса принесли в августе 321 миллион долларов:
Madden NFL 21 — 570 тысяч копий,
PGA Tour 2K21 — 580 тысяч копий,
выручка NBA 2K20 выросла на 165 % по сравнению с показателем NBA 2K19 в августе 2019-го.

В августе Fortnite на PC и консолях принесла на 76 % больше денег, чем в предыдущем месяце. Выручка мобильной версии упала на 62 % после того, как игру удалили из App Store и Google Play.
Pokémon GO побила личный рекорд по доходу. Игра принесла на 25 % больше денег, чем в предыдущий пик выручки, достигнутый в августе 2016-го.
Доход и количество игроков PUBG Mobile существенно не изменились.
Former #PlayStation exclusive Horizon Zero Dawn sold 716K copies on PC in August. Compared to the launch months of other open-world games on PC, it sold nearly as many copies as The Witcher 3 and significantly more than Assassin’s Creed Odyssey. https://t.co/nhbj73uQg6 pic.twitter.com/1DhDXlpJOU— SuperData (@_SuperData) September 23, 2020Ниже — списки 10 лучших игр по выручке за август 2020-го.PC
Fall Guys: Ultimate Knockout.
Crossfire.
League of Legends.
Fantasy Westward Journey Online.
Dungeon Fighter Online.
Fortnite.
Roblox.
Counter-Strike: Global Offensive.
Valorant.
World of Warcraft на Западе.
Консоли
Call of Duty: Modern Warfare.
FIFA 20.
Fortnite.
Grand Theft Auto V.
NBA 2K20.
Ghost of Tsushima.
Madden NFL 21.
Paper Mario: The Origami King.
MLB The Show 20.
PGA Tour 2K21.
Мобильные устройства
Pokémon GO.
Free Fire.
Honor of Kings.
Peacekeeper Elite.
Roblox.
Fate/Grand Order.
Gardenscapes: New Acres.
PUBG Mobile на Западе.
Candy Crush Saga.
Coin Master.
]]>	</text>
</doc>
