<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1456</count_views>
	<count_comments>4</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Онлайн-версия BlizzCon пройдёт c 19-го по 20 февраля 2021-го</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44891</link>
	<text>
<![CDATA[
В этом году фестиваля BlizzCon не будет ни в каком виде — вините в этом пандемию COVID-19. Однако восполнить потерю Blizzard собирается уже в начале 2021-го с помощью цифрового шоу, что получило название BlizzConline. Оно продлится два дня: c 19-го по 20 февраля.Компания пока не готова озвучить полную программу ивента, а дальнейшая информация появится ещё не скоро. Но без различных мероприятий для сообщества точно не обойдётся:
Показ косплея. Во время онлайн-шоу покажут отобранные фотографии и ролики с косплеем сообщества — можно наряжать даже своих домашних питомцев!
Конкурс косплея. Номинантов на «Лучший косплей» выберут из четырёх отдельных категорий:
«Лучший персонаж Blizzard»,
«Лучшее оружие и броня Blizzard»,
«Лучшее современное творение» — из пеноматериалов и пластмассы, а также созданное при использовании 3D-печати, электроники и других технологий,
«Лучшее традиционное творение» — из ткани, кожи, металла и дерева.

Творческое соревнование. Это может быть изображением чего угодно — например, картиной героя, скульптурой злодея или воссозданием запоминающегося момента в игре или вне её.
???? BlizzConline is set to take place February 19-20, 2021!

There's lots of planning left to do, but we wanted to provide an early heads-up on how you can take part in the online festivities! ????

Check out the blog for more details on the fun! ????

???? https://t.co/fY1x6SBMZm pic.twitter.com/QNev7OiGFX— Blizzard Entertainment (@Blizzard_Ent) September 21, 2020
Соревнование по электронному повествованию. К участию принимаются сюжетные короткометражные ролики по одной из игровых вселенных Blizzard, сделанные с помощью реальной съёмки, анимации, записи игры или любой комбинации из этих трёх типов.
Шоу талантов. Участникам предлагается присылать видео с оригинальным номером — индивидуальным или групповым. Музыка, танцы, фокусы — что душа пожелает.
Марш мурлоков. «Метелица» ждёт ваши фотографии или видеозаписи, где вы всячески двигаетесь в костюме мурлока. Будет также неплохо, если вы отправите скриншоты или ролики, на которых запечатлено шествие мурлоков в игре (в какой — не уточняется!).
Официальный перечень правил, включая информацию для участников из разных регионов, появится позже, а приём заявок стартует в конце сентября. Подробности — на официальном сайте Blizzard.]]>	</text>
</doc>
