<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1649</count_views>
	<count_comments>3</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>Первый фестиваль цифровых настольных игр в Steam пройдёт с 21-го по 26 октября</title>
	<date>Сегодня</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45049</link>
	<text>
<![CDATA[
Чтобы сегодня сыграть в настольную игру, участникам необязательно собираться в одной комнате — «настолки» вполне благополучно существуют и в цифровом формате. Для любителей развлечений подобного рода Valve совместно с британской инди-студией Auroch Digital готовит подарок.Первый фестиваль цифровых настольных игр в Steam, посвящённый пересечению физического и цифрового миров, пройдёт с 21-го по 26 октября. Он включает в себя трансляции виртуальных игровых сессий, дискуссии и беседы с легендарными дизайнерами, молодыми студиями и зрителями.Среди спикеров — Сэнди Питерсен (Sandy Petersen; «Зов Ктулху», Quake, «Войны Ктулху»), Стив Джексон (Steve Jackson; «Манчкин», OGRE, «Автомобильные войны»), Ян Ливингстон (Ian Livingstone; сооснователь Games Workshop и Fighting Fantasy, председатель Sumo Group plc), Элизабет Харгрейв (Elizabeth Hargrave; «Крылья») и журналист The New Yorker Саймон Паркин (Simon Parkin).We're so excited to be working with @Steam on #DigitalTabletopFest! ???? 

Read all about it here, and set a reminder for when it all kicks off! https://t.co/2HfgbQJPtx pic.twitter.com/E6nIzXWWQC— Auroch Digital (@AurochDigital) October 1, 2020Некоторые из событий фестиваля:
Plague Inc: Evolved — гейм-дизайнер Джеймс Вон (James Vaughan) сыграет в цифровой настольный сценарий и обсудит дизайн обеих версий развлечения.
Othercide — арт-директор и ведущий гейм-дизайнер представит игру.
Gloomhaven — авторы расскажут о крупном обновлении для раннего доступа.
Дискуссия об играх про Марс — создатели игр совместно с сотрудниками космического агентства и учёными разберутся, в чём игры правы насчёт Марса и в чём они ошибаются.
Дискуссия об играх про Ктулху — одни из самых известных дизайнеров цифровых и физических игр на тему Ктулху поговорят об их культурном значении и не только.
Во время прямого эфира вы сможете задать разработчикам вопросы по темам разговора и об их играх. Полную программу мероприятия объявят ближе к его началу.]]>	</text>
</doc>
