<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1282</count_views>
	<count_comments>8</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Tencent купила крупную долю в студии, которая делает кооперативный шутер GTFO</title>
	<date>Вчера</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45043</link>
	<text>
<![CDATA[
10 Chambers Collective — шведская команда, основанная создателями серии Payday. Сегодня коллектив сообщил о заключении сделки с китайской корпорацией Tencent. Конкретные условия неизвестны — 10 Chambers лишь рассказала, что Tencent приобрела «крупную долю» в компании.Разработчики прокомментировали анонс так:За неполные шесть (!) лет, прошедшие с тех пор, как мы начали производство GTFO, мы осознали, что наше долгосрочное видение студии и того, чего мы хотим достичь в жанре кооперативных шутеров, ещё более амбициозно, чем мы себе представляли в 2015-м. Чтобы достичь тех высот, к которым мы стремимся, нам нужно больше сил.Мы искали партнёра и нашли Tencent, которая купила крупную долю в 10 Chambers. Она даёт нам творческую свободу в достижении новых высот в жанре кооперативных боевиков и поддерживает нашу долгосрочную преданность GTFO и сообществу игры.Шведы заверили, что их планы относительно GTFO не изменились — коллектив продолжает трудиться над очередным крупным апдейтом. Экшен сейчас находится в «Раннем доступе Steam».Напомним, Tencent принадлежат доли в Ubisoft, Epic Games, Activision Blizzard, Funcom и других компаниях. Также китайский гигант владеет студией Riot Games, которая создала «мобу» League of Legends и шутер Valorant.We have something to share. Since we embarked on our GTFO journey, almost six (!) years ago, we’ve realized that our long-term vision for our studio and what we want to accomplish in the co-op FPS genre, is even more ambitious than we thought back in 2015. To reach…— 10 Chambers (@TenChambers) October 1, 2020… commitment to GTFO and its community. Nothing changes with GTFO, and we’re still here, right now hard at work on the next major GTFO update, Rundown #004.— 10 Chambers (@TenChambers) October 1, 2020]]>	</text>
</doc>
