<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1420</count_views>
	<count_comments>4</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Crytek набирает людей для работы над высокобюджетной игрой — скорее всего, это шутер-песочница</title>
	<date>16 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44810</link>
	<text>
<![CDATA[
Crytek прославилась благодаря первой Far Cry и серии Crysis — боевикам с технологичной графикой и обширными локациями. Неудивительно, что компания взялась за ещё один подобный проект. Во всяком случае, такой вывод можно сделать, изучив список вакансий на её сайте.Франкфуртский офис Crytek ищет девять специалистов для создания AAA-игры — в частности, команде нужны арт-директор, технический директор и директор разработки. Описание должностей позволяет узнать немного информации о грядущем развлечении:
В требованиях упомянута «страсть к играм, особенно к шутерам-песочницам с видом от первого лица» — вот вам и намёк на жанр.
Судя по всему, проект мультиплатформенный — Crytek требуются девелоперы с опытом работы над PC- и консольными играми.
Новинка похвастает «крайне высоким качеством графики и бюджетом». Движок — CryEngine.
Напомним, в январе 2019-го Crytek объявила, что совместно с компанией Improbable выпустит AAA-игру, которая будет использовать облачную платформу SpatialOS. В новых вакансиях об «облаке» ничего не говорится — то ли немецкая компания готовит ещё один проект, то ли она отказалась от платформы Improbable и сменила концепцию игры.The Crytek office in Frankfurt currently has 9 positions available for a «unannounced AAA title». Its unclear how far along this project is, as several directorial jobs are included like Art Director, Technical Director and Development Director. 1/4— MauroNL (@MauroNL3) September 16, 2020«exceptionally high visuals and production values» are to be championed by applicants using Crytek's own CryEngine. Its unclear if this is the game using SpatialOS (a multiplayer cloud platform) reffered by Crytek in Jan 2019, as SpatialOS is not mentioned in any of the jobs. 3/4— MauroNL (@MauroNL3) September 16, 2020]]>	</text>
</doc>
