<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3892</count_views>
	<count_comments>22</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Arkane уже работает над следующей AAA-игрой (может быть, даже не одной)</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44901</link>
	<text>
<![CDATA[
Ближайшее блюдо от Arkane Studios — экшен про временную петлю Deathloop. Но Arkane — компания большая и может себе позволить вести несколько проектов одновременно. Судя по списку вакансий, команда уже занимается следующей крупной игрой.Как отмечает аналитик MauroNL, на сайте ZeniMax открыт набор сотрудников в Arkane Studios. Компания ищет серверных программистов, специалистов по работе с движком, старших инженеров по геймплею и графике и некоторых других людей.Из описания вакансий можно сделать вывод, что следующее творение Arkane окажется AAA-блокбастером в жанре immersive sim с сетевыми элементами и долгосрочной поддержкой в духе игр-сервисов. Кроме того, в качестве движка, видимо, выбрали Unreal Engine 4. Свои последние проекты Arkane конструировала на id Tech (Dishonored 2, Wolfenstein: Youngblood, Deathloop) и CryEngine (Prey).У Arkane две основные студии — в Лионе, Франция, и Остине, США. Вакансии есть в обеих локациях. До этого команды трудились по отдельности: например, пока Arkane Lyon заканчивала Dishonored 2, в Arkane Austin занимались производством Prey. Грядущая Deathloop — творение французской ветви Arkane, а вот чем занимается американская ветвь, неизвестно.Так как вакансии открыты в обеих командах Arkane, основных версий две: либо студии трудятся над двумя разными проектами, либо объединяют усилия ради одного.immersive sim like Prey/Dishonored. The lead tech animator listing asks for UE4 experience which could indicate an engine shift (Arkane previously used idTech and Source Engine hybrids). The Senior Gameplay programmer asks «expertise with network and online features a plus» 3/5— MauroNL (@MauroNL3) September 21, 2020]]>	</text>
</doc>
