<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1947</count_views>
	<count_comments>8</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>nintendo switch, pc, playstation 4, playstation 5, stadia, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Хаб имени Афродиты и привет Assassin's Creed Odyssey — подробности о локациях Immortals Fenyx Rising</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44892</link>
	<text>
<![CDATA[
Если уж заимствовать идеи у The Legend of Zelda: Breath of the Wild, то идти до конца — похоже, так считают разработчики Immortals Fenyx Rising. В свежем видео IGN они рассказали о местном мире, структура которого напоминает о последнем на данный момент приключении Линка.События игры разворачиваются на Золотом острове, разделённом на семь уникальных регионов:
Локация Гермеса — начальная зона, где вас научат использовать основные механики игры. Вокруг царит разруха, оставленная главным злодеем — Тифоном.
Локация Афродиты — живописный хаб и место, куда вы, скорее всего, отправитесь после земель Гермеса. Там находится зал богов — ваша база, где можно проводить всевозможные улучшения и кастомизировать героя. На базе также собираются боги, которых вы спасёте.
Локация Ареса — большое поле сражения с преобладающим красным цветом и македонской архитектурой. Игрок сможет увидеть тела павших титанов и посетить крепости, забитые врагами.
Локация Афины, где преобладает классическая архитектура Древней Греции — словом, игроки в Assassin's Creed Odyssey будут чувствовать здесь себя как дома. Так как Афина была покровителем людей, повсюду разбросаны отсылки к героям вроде Геракла.
Локация Гефеста бедна природными ресурсами вроде деревьев и минералов, потому что всё пошло на работу кузни. Среди противников встречаются автоматоны — этакие мифические роботы.
Локация Зевса — заснеженная гора, куда вы попадёте ближе к концу игры. По пути наверх вам предстоит бороться не только с противниками, но и с безжалостной погодой.
Локация Тифона — центральная точка карты с огромным вулканом, который можно увидеть почти отовсюду. Здесь состоится финальная битва c Тифоном.
Immortals Fenyx Rising стартует 3 декабря на PC, PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X/S, Nintendo Switch и Stadia. Основные подробности и геймплейные ролики находятся в этой новости.]]>	</text>
</doc>
