<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4833</count_views>
	<count_comments>34</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>Джон Кармак не прочь снова поработать с Bethesda</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44889</link>
	<text>
<![CDATA[
Джон Кармак (John Carmack) — ведущий программист легендарных Doom и Quake. В 2013-м разработчик ушёл из id Software, чтобы трудиться над VR в составе Oculus, а сейчас он занимается искусственным интеллектом. Сегодня стало известно, что Microsoft приобретает компанию ZeniMax Media, куда входит и id. Как на это отреагировал Кармак? С энтузиазмом:Отлично! Думаю, Microsoft — хорошая родительская компания для игровых IP, и она не держит на меня зла, так что, возможно, я смогу снова приложить руку к своим старым играм.Это, конечно, никакой не анонс сотрудничества. Однако если вы всегда надеялись увидеть новую Doom или Quake от Кармака, то вот он — шанс на возвращение блудного отца!Great! I think Microsoft has been a good parent company for gaming IPs, and they don’t have a grudge against me, so maybe I will be able to re engage with some of my old titles. https://t.co/GijQGEL4tZ— John Carmack (@ID_AA_Carmack) September 21, 2020Скорее всего, фраза «Она не держит на меня зла» — намёк на тяжёлое расставание Кармака с ZeniMax. Коротко напомним хронологию событий:
Август 2013-го. Кармак присоединился к Oculus в должности технического директора.
Ноябрь 2013-го. Кармак покинул id Software, чтобы сосредоточиться на работе в Oculus.
Май 2014-го. ZeniMax подала в суд на Oculus и Facebook, заявив, что Oculus украла у неё технологию виртуальной реальности.
Февраль 2017-го. Суд признал руководителей Oculus виновными в нарушении авторских прав и условий контракта, но оправдал Кармака.
Март 2017-го. Кармак подал ответный иск против ZeniMax — та, дескать, не выплатила специалисту 22.5 миллиона долларов, которые ему причитались после продажи id Software.
Октябрь 2018-го. Кармак и ZeniMax достигли мирового соглашения.
После такого скандала дорога в ZeniMax Кармаку явно была заказана. Теперь же у создателя Doom появился второй шанс — ZeniMax больше не сама себе хозяйка, а лишь часть семейства Microsoft, и именно последняя будет решать, стоит ли вести дела с именитым программистом.]]>	</text>
</doc>
