<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4880</count_views>
	<count_comments>28</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc, stadia</tags>
	<title>Секс, компаньоны-личности и задушевные беседы у костра — подробности об отношениях в Baldur's Gate III</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44928</link>
	<text>
<![CDATA[
Чтобы подсластить горькую пилюлю очередного переноса Baldur's Gate III, студия Larian выпустила видео об отношениях внутри отряда. Мы подготовили список ключевых фактов.
У каждого компаньона — свой характер, мотивация и цели. Например, воительница гитьянки по имени Лаэзель, всю жизнь тренировавшаяся сражаться с иллитидами, понимает близость совсем иначе, чем вампирское отродье Астарион, соблазнявшее и заманивавшее жертв для своего хозяина.
Отношения в партии определяются как вашими конкретными действиями, так и более сложными факторами: кто вы, как вы общаетесь, что делаете и не делаете и на чью сторону встаёте.
Разработчики создали множество систем, призванных сделать отношения между персонажами как можно более реалистичными. С момента знакомства до потенциального романа или дружбы возможны сотни вариантов развития событий, определяющих будущее тех или иных связей.
Игра за собственного героя позволит погрузиться в историю не хуже, чем прохождение за сюжетных героев. Так, выбрав волшебника дроу, вы увидите диалоги, отличные от таковых у чернокнижника гитьянки. Различаться будут и диалоги с сопартийцами, и проблемы, с которыми вы столкнётесь — в бою, при исследовании мира и общении с другими персонажами.
Ваш персонаж постоянно меняется под влиянием решений, реакций на события в мире и собственного отряда. На прочность партию проверят ссоры, а романы покажут, есть ли между героями химия. У союзников будет мнение не только о вас, но и друг о друге и о других фракциях.
Взаимодействовать с товарищами можно в любое время, однако к задушевным беседам и проявлению искренних чувств больше всего располагает атмосфера лагеря, где даже предусмотрены специальные кинематографичные диалоги.
Ну и самое главное — в игре можно будет заниматься сексом!
Baldur's Gate III выйдет в раннем доступе 6 октября на PC (Steam, GOG.com) и Stadia.]]>	</text>
</doc>
