<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3816</count_views>
	<count_comments>30</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>pc, playstation 4, playstation 5, xbox series x | s, xbox one</tags>
	<title>Джоан Роулинг не принимает непосредственного участия в создании Hogwarts Legacy</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44852</link>
	<text>
<![CDATA[
Авторы первоисточника порой участвуют в создании видеоигр по мотивам их произведений. Но не Джоан Роулинг (Joanne Rowling) — по крайней мере, непосредственно в разработке Hogwarts Legacy она не задействована, пишет в ответах на часто задаваемые вопросы WB Games.Видимо, к сценарию развлечения мама «Гарри Поттера» непричастна:Дж. К. Роулинг не принимает непосредственного участия в создании игры, однако её выдающаяся писательская работа является основой всех проектов в Волшебном мире.Это не новая история от Дж. К. Роулинг.Warner Bros. Interactive Entertainment сообщила Polygon, что не может дать комментариев по этому поводу. Значит, в лучшем случае участие писательницы в производстве игры ограниченно.‘People who menstruate.’ I’m sure there used to be a word for those people. Someone help me out. Wumben? Wimpund? Woomud? 

Opinion: Creating a more equal post-COVID-19 world for people who menstruate https://t.co/cVpZxG7gaA— J.K. Rowling (@jk_rowling) June 6, 2020Возможно, столь уклончивый ответ связан с нынешней репутацией Роулинг — летом прогрессивная общественность обвинила её в трансфобных высказываниях. Началось всё с того, что писательница подшутила над формулировкой «Люди, которые менструируют» в заголовке одной из статей. Недавно её вновь раскритиковали — за то, что она сделала трансгендера злодеем в своей книге «Дурная кровь».По данным Bloomberg, из-за слов Роулинг в рядах разработчиков начались волнения. Warner Bros. также выложила заявление, где выразила намерение поддерживать разнообразие и инклюзивность.Hogwarts Legacy появится в 2021-м на PC, PlayStation 4, PlayStation 5, Xbox One и Xbox Series.]]>	</text>
</doc>
