<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2649</count_views>
	<count_comments>8</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>индустрия</tags>
	<title>NVIDIA купила компанию ARM за $40 миллиардов и вложится в исследование ИИ</title>
	<date>14 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44763</link>
	<text>
<![CDATA[
Пока обычные люди спят, NVIDIA мало-помалу завоёвывает мир. Сегодня корпорация объявила о приобретении ARM — главного разработчика мобильных процессоров в мире.NVIDIA to Acquire Arm for $40 Billion, Creating World’s Premier Computing Company for the Age of AI. https://t.co/Pj0lR8W03u pic.twitter.com/6fJ9zltWz8— NVIDIA (@nvidia) September 13, 2020Информация о сделке появилась на официальном сайте гиганта индустрии. Как сообщает NVIDIA, ей предстоит выплатить SoftBank (предыдущему владельцу) 21 млрд долларов акциями и 12 млрд наличными. Кроме того, SoftBank может получить ещё 5 млрд с учётом будущей прибыли ARM. Сотрудникам приобретённой фирмы, в свою очередь, полагается в общей сложности 1.5 млрд — таково дополнительное обязательство.Окончательно сделку подпишут лишь через 18 месяцев — столько потребуется для получения одобрения регулирующих органов Великобритании, Китая, Евросоюза и СШАСлухи о возможной покупке ARM ходили ещё с середины лета. И уже тогда Герман Хаузер (Hermann Hauser), её соучредитель, выражал беспокойство по поводу сложившейся ситуации. По его мнению, сделка с NVIDIA может привести к краху отрасли:Одно из фундаментальных положений бизнес-модели компании ARM заключается в том, что она может продавать [свою продукцию] каждому. Единственное преимущество SoftBank заключалось в том, что это не компания по производству микросхем и она сохранила нейтралитет ARM. Если ARM станет частью NVIDIA, большинство лицензиатов, которые являются её конкурентами, конечно, будут искать альтернативу.Между тем новый владелец обещает сохранить модель открытого лицензирования и нейтральное отношение к лицензиатам. Возможно, опасения Хаузера всё-таки не станут реальностью.Помимо интеграции своих наработок в сеть ARM в планах NVIDIA значится исследование технологий искусственного интеллекта. Для этого она инвестирует средства в строительство нового исследовательского центра в Кембридже. По мнению корпорации, опыт ARM способен помочь в развитии данной сферы и позволит «создать ведущую вычислительную компанию в эпоху ИИ».]]>	</text>
</doc>
