<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1274</count_views>
	<count_comments>3</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>индустрия, nintendo switch</tags>
	<title>Новый Direct Mini, фильм про Марио и планы на будущее — главное из брифинга Nintendo</title>
	<date>16 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44806</link>
	<text>
<![CDATA[
Nintendo выложила в общий доступ текстовую версию брифинга для руководства корпорации. Помимо рассказа о философии и целях компании документ оказался богат на интересные факты, любопытные новости и намёки на дальнейшие планы «Большой N».Nintendo management briefing details

— NSO sits at 26m users
— Super Mario CG movie coming 2022; more «visual content» coming in the future
— more than 200m Nintendo accounts worldwide; Mario Kart Tour caused huge spikehttps://t.co/1sREoTYZut pic.twitter.com/zAHIVDa7ie— Nibel (@Nibellion) September 16, 2020Например, как выяснилось, число подписчиков сервиса Nintendo Switch Online составляет 26 миллионов пользователей. Цифра подскакивала с каждым новым громким релизом, таким как Super Smash Bros. Ultimate, Pokemon Sword and Shield и Animal Crossing: New Horizons. При этом число аккаунтов Nintendo превысило отметку в 200 миллионов — особенно сильно на него повлияла премьера Mario Kart Tour.Другой любопытный пункт брифинга — анимационный фильм Super Mario от студии Illumination («Миньоны»). Премьера по-прежнему назначена на 2022 год, работа над лентой идёт полным ходом и без каких-либо проблем. Более того, у Nintendo есть планы и на другие подобные проекты.Описано в документе и влияние пандемии COVID-19 на бизнес — как отмечено в тексте, сначала из-за вируса продажи игр в Интернете заметно подскочили. С тех пор показатель нормализовался. Несмотря на столь положительную статистику, корпорация не планирует переходить только на «цифру».И наконец, самое любопытное: Nintendo продолжит вкладываться в производство новых консолей. Хотя никакой конкретики по поводу нового железа компания не дала (и даже дата премьеры значится как «20XX»), генеральный директор подчёркнул важную деталь — Switch сейчас находится лишь в середине своего жизненного цикла.Кроме того, в финале брифинга состоялся анонс следующего выпуска Direct Mini: Partner Showcase, на котором покажут игры партнёров. Презентация стартует 17 сентября в 17:00 по московскому времени. Посмотреть её можно будет на официальном YouTube-канале издательства.]]>	</text>
</doc>
