<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>4619</count_views>
	<count_comments>22</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>Рейтрейсинг и многие новинки Devil May Cry 5 Special Edition не доберутся до PC. Фанаты негодуют</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44855</link>
	<text>
<![CDATA[
Позавчера Capcom анонсировала переиздание слэшера Devil May Cry 5. Помимо Вергилия, уникального играбельного персонажа, среди новинок Special Edition много технических улучшений и контента, созданного для демонстрации мощи некстгена. А теперь плохие новости: на PC это добро выпускать не планируют.Как заявил представитель Capcom, новые режимы, технология трассировки лучей и прочее появятся исключительно на консолях нового поколения, тогда как PlayStation 4, Xbox One и даже PC обойдутся одним лишь Вергилием в качестве платного DLC.Devil May Cry 5 Special Edition разработана и оптимизирована специально под архитектуру и вычислительную мощь PlayStation 5 и Xbox Series X, так что мы сосредоточили силы именно на этих платформах. <...> В данный момент у нас нет планов выпускать DMC5SE на PC.Некоторые блогеры лично обратились к Capcom и получили тот же ответ: режим «Турбо», сложность Legendary Dark Knight, рейтрейсинг и прочие новинки владельцы компьютеров не получат. Зато они смогут заплатить за DLC с персонажем, как и обладатели консолей текущего поколения.Заявление разработчика уже успело расстроить многих фанатов серии — PC-геймеры принялись выражать своё недовольство через отзывы в Steam. Помимо очевидных рассуждений о технологиях и жадности народ припомнил компании отсутствие DmC: Definitive Edition на платформе — улучшенное издание спорного ребута серии доступно исключительно на PS4 и Xbox One. Сообщество считает подобное отношение нечестным:[В финале длинного отзыва, расписывающего абсурдность ситуации] Мне… очень неприятно оставлять этот обзор. Игра прекрасна. Но это решение с их стороны отвратительно, и фанаты просто обязаны быть услышаны. Одного DLC с Вергилием мало. Дай нам полноценное специальное издание, Capcom!Многие другие геймеры отделались односложными фразами:Дайте нам режимы «Турбо» и Legendary Dark Knight, трусы.Напомним, это уже не первый курьёз, связанный со Special Edition. Вчера выяснилось, что рейтрейсинг будет временным эксклюзивом PlayStation 5.]]>	</text>
</doc>
