<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2141</count_views>
	<count_comments>10</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>nintendo switch, pc</tags>
	<title>Hades преодолела миллион копий</title>
	<date>21 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44881</link>
	<text>
<![CDATA[
«Рогалик» Hades — последняя на данный момент игра от Supergiant Games, создателей Bastion, Transistor и Pyre. Проект впору называть успешным — как по продажам, так и по отзывам.Разработчики объявили, что тираж Hades превысил 1 000 000 копий. Из них 700 000 пришлись на период раннего доступа — он проходил с 6 декабря 2018-го по 17 сентября 2020-го. Релиз состоялся 17 сентября на PC и Nintendo Switch — получается, всего за три дня Hades набрала ещё 300 000 копий.Hades has now sold more than 1,000,000 copies.

700,000 of these were during our Early Access development. To all our Early Access players: Thank you so much. We designed Hades for Early Access, believing you could help us make a better game. That's just what you did. #HadesGame pic.twitter.com/ueuG4lDMz8— Supergiant Games ???? HADES v1.0 is Out!!! (@SupergiantGames) September 20, 2020Для сравнения: в январе 2015-го Supergiant рассказывала, что Transistor за семь месяцев после запуска собрала 600 000 копий, а Bastion за четыре года — три миллиона. Однако, как подчёркивала студия, наибольшую часть тиража Bastion реализовали спустя много месяцев после релиза — на тот момент Transistor была лидером по скорости продаж. Об успехах Pyre авторы помалкивают — видимо, там хвастаться нечем. Осторожно предположим, что Hades отобрала корону Transistor по скорости продаж.Hades также оказалась самой высокооценённой игрой Supergiant. В среднем у критиков новинка получила 94 балла (у Transistor было 83 балла, у Pyre — 85 баллов, у Bastion — 86 баллов). Геймеры оставляют крайне положительные отзывы в Steam (98 % на момент написания новости), благодаря чему Hades сейчас находится на 22-й строчке в топ-250 Steam. В этом же топе Transistor занимает 193-е место (94 %), Bastion — 111-е место (95 %), а Pyre там нет вообще (90 %).О том, почему Hades была настолько хороша в раннем доступе, вы можете узнать из превью Катерины Краснопольской. Обзор финальной версии тоже планируется.]]>	</text>
</doc>
