<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>2552</count_views>
	<count_comments>5</count_comments>
	<author>Геннадий Воробьев</author>
	<tags>nintendo switch</tags>
	<title>Анонс Minecraft в Super Smash Bros. сломал «Твиттер», считают некоторые поклонники</title>
	<date>Сегодня</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/45051</link>
	<text>
<![CDATA[
Накануне для самого большого кроссовера пятилетки Super Smash Bros. Ultimate анонсировали дополнение: в качестве бойцов в файтинг добавят героев Minecraft. Новость моментально разлетелась по Сети — настолько резво, что некоторые посчитали, будто она сломала «Твиттер».В SSBU появятся Стив, Алекс, Зомби, Эндермен и локации из Minecraft. Персонажи входят в состав второго сезонного абонемента. Ранее в этом комплекте уже вышла Мин Мин из Arms. Стив и Алекс — второе пополнение из Fighters Pass Vol. 2. Осталось ещё четыре.Minecraft прибудет в SSBU «скоро». В дебютном трейлере есть отрывки геймплея, но подробную презентацию об игровых особенностях кубических человечков проведут отдельно — 3 октября в 17:30 по Москве.Minecraft — самая продаваемая игра в мире на данный момент (свыше 200 миллионов копий!). SSBU тоже не лыком шита — около 20 миллионов копий. Столкновение двух суперуспешных проектов привело к буму в Интернете.Nintendo представила кроссовер 1 октября в 17:00 по Москве, а буквально через пару минут в «Твиттере» зафиксировали сбой в системе. Естественно, поклонники связали это с анонсом Minecraft в SSBU — дескать, столько людей одновременно принялись твитить об игре, что сайт не выдержал.IGN запросил комментарий у представителей «Твиттера». Они подтвердили, что сбой действительно был, но отказались называть причину. Быть может, это оказалось простым совпадением, но без официальных данных точно сказать не получится.Впрочем, ажиотаж вокруг анонса в любом случае стоял нешуточный: например, трейлер дополнения набрал 1.9 миллиона просмотров менее чем за сутки, а полная запись трансляции с монологом руководителя SSBU Масахиро Сакураи (Masahiro Sakurai) — 2.2 миллиона просмотров (и это несмотря на то, что сейчас запись доступна только по прямой ссылке!).Ещё один интересный момент, чтобы вы оценили масштаб: по словам бывшего производственного руководителя Minecraft Дэниела Каплана (Daniel Kaplan), переговоры о введении персонажей Mojang в Super Smash Bros. начались около пяти лет назад — за три года до официальной премьеры Ultimate.That’s when talks started at least. No idea when implementation started :)— Kaplan (@Kappische) October 1, 2020]]>	</text>
</doc>
