<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>14K</count_views>
	<count_comments>134</count_comments>
	<author>Игорь Ерышев</author>
	<tags>playstation 5</tags>
	<title>Sony объявила русские цены на игры и аксессуары для PlayStation 5</title>
	<date>17 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44839</link>
	<text>
<![CDATA[
Во время презентации PlayStation 5 Showcase минувшей ночью Sony наконец-то объявила стоимость своей новой консоли, а также аксессуаров к ней. И, помимо всего прочего, анонсировала подъём цен на некстгенные видеоигры. Итак, сколько будет 80 евро в переводе на русский?Согласно официальному блогу PlayStation, на старте продаж эксклюзивы PS5 от SIE Worldwide Studios будут стоить от 4 299 рублей до 5 499 рублей. Полный их список выглядит следующим образом:
Astro’s Playroom (Japan Studio) — предустановлена на PS5.
Demon’s Souls (Bluepoint Games/Japan Studio) — 5 499 рублей.
Destruction AllStars (Lucid Games/XDEV) — 5 499 рублей.
Marvel’s Spider-Man: Miles Morales (Insomniac Games) — 4 299 рублей.
Marvel’s Spider-Man: Miles Morales Ultimate Edition (Insomniac Games) — 5 499 рублей.
Sackboy A Big Adventure (Sumo Digital/XDEV) — 4 999 рублей.
Помимо этого компания анонсировала цены на сопутствующие товары для консоли:
Беспроводной контроллер DualSense — 5 799 рублей.
Гарнитура PULSE 3D с поддержкой 3D-звука и двумя шумоподавляющими микрофонами — 8 299 рублей.
HD камера с двумя объективами 1080p, предназначенная для записи геймеров и их эпических игровых моментов — 4 999 рублей.
Media Remote (пульт управления) для удобной навигации по фильмам и стриминговым сервисам — 2 499 рублей.
Зарядная станция для удобной зарядки двух беспроводных геймпадов DualSense —2 499 рублей.
Напомним, цена PlayStation 5 в рублях составит 37 999 (Digital Edition, без привода) и 46 999 рублей, а релиз в Европе и России назначен на 19 ноября. Предзаказы начнутся уже сегодня в фирменном онлайн-магазине Sony. Учтите — для покупки потребуется заплатить 4 999 рублей за цифровой сертификат. Ознакомиться со спецификациями новинки можно в официальном блоге.Вся информация о выходе #PS5, включая старт предзаказов, PlayStation Plus Collection и многое другое: https://t.co/KuV4bjy21J pic.twitter.com/ehoF8nmnZy— PlayStation Россия (@PlayStationRU) September 17, 2020]]>	</text>
</doc>
