<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>3680</count_views>
	<count_comments>27</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>playstation 3, playstation 4</tags>
	<title>Naughty Dog переименовала День вспышки в День The Last of Us из-за COVID-19</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44907</link>
	<text>
<![CDATA[
26 сентября 2013 года — день, когда стартуют события первой The Last of Us. Студия Naughty Dog нарекла его Днём вспышки и ежегодно отмечала дату как праздник, в том числе раздавая комьюнити приятные мелочи вроде аватаров в PlayStation Network. В 2020-м компания решила, что неприлично праздновать День вспышки, когда в мире продолжается пандемия коронавируса.Коллектив опубликовал заявление в «Твиттере», где сообщил, что отныне 26 сентября именуется просто Днём The Last of Us:На протяжении последних семи лет 26 сентября оставалось для нас возможностью отмечать и чествовать невероятную страсть сообщества The Last of Us. Однако мы задумались о событиях этого года и о трудностях, с которыми мы до сих пор сталкиваемся из-за COVID-19, и нам показалось неправильным дальше использовать вывеску «День вспышки». Хотя название и дата основаны на мире игры, 26 сентября гораздо важнее «лора». Суть этого дня — в выражении признательности нашим фанатам.Именно поэтому начиная с ближайшей субботы и далее 26 сентября будет известно как День The Last of Us. Это название не только напоминает о мире вокруг нас, но и отражает рост сообщества, в котором мы были рады увидеть миллионы новых игроков после релиза The Last of Us Part II. Мы запланировали много интересного и с нетерпением ждём возможности рассказать обо всём уже через несколько дней.Напомним, The Last of Us Part II увидела свет 19 июня и, мягко говоря, породила немало споров о её сюжете. Если ещё не играли, но собираетесь, советуем ознакомиться с нашими рецензиями, а если уже прошли, то можете почитать анализ истории от Дмитрия Кунгурова. Не забудьте поделиться своим мнением в комментариях!#TheLastofUsDay pic.twitter.com/dEycyibZw4— Naughty Dog (@Naughty_Dog) September 22, 2020]]>	</text>
</doc>
