<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>971</count_views>
	<count_comments>1</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc</tags>
	<title>The Solitaire Conspiracy — шпионский пасьянс-солитер от создателя Thomas Was Alone и John Wick Hex</title>
	<date>22 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44905</link>
	<text>
<![CDATA[
Майк Бителл (Mike Bithell) — автор Thomas Was Alone, Volume и John Wick Hex. Чтобы отдохнуть от работы над более или менее крупными проектами, девелопер и его студия Bithell Games иногда создают маленькие экспериментальные игры — таковыми были Subsurface Circular и Quarantine Circular. Сегодня Бителл представил третью работу в таком формате — The Solitaire Conspiracy.«Протего», главное разведывательное агентство, уничтожено. Только вы можете вновь собрать сеть агентов и спасти мир. Вас будет направлять единственный оставшийся аналитик «Протего» — Джим Рацио.В основе геймплея лежит пасьянс-солитер. Освежить знакомые правила призваны восемь шпионов, у каждого из которых — уникальная способность. Бителл обещает три режима — сюжетную кампанию, «Бой» (бесконечная песочница) и «Обратный отсчёт» (вам волнами выпадают разные колоды карт).Для сюжетного режима авторы приготовили FMV-заставки. В главных ролях — игровой журналист и ютубер Грег Миллер (Greg Miller), а также актёр и комик Инель Томлинсон (Inel Tomlinson). Саундтрек сочинил композитор Джон Эверист (Jon Everist; BATTLETECH, Shadowrun: Hong Kong, Shadowrun: Dragonfall).The Solitaire Conspiracy появится 6 октября в Steam и Epic Games Store.В описании игры Бителл поделился ещё несколькими интересными деталями:
Микротранзакций не будет, но, возможно, когда-нибудь студия выпустит платное DLC.
TSC — не часть серии Circular.
Бителл не боится, что пользователи быстро пройдут короткую игру и вернут деньги. По словам разработчика, доля «рефандов» в Steam у обеих Circular не достигла 2 %.
Для игры в The Solitaire Conspiracy не требуется знакомство с предыдущими произведениями Bithell Games, однако те, кто их прошёл, заметят упоминания «старых друзей».
So… shall we announce a game then?

As longtime players of our nonsense will know, we tend to mix things up between our larger projects with ‘Shorts’, more experimental games that explore side ideas or genres that we don’t get to play with in the likes of Volume or John Wick.— Mike Bithell (@mikeBithell) September 22, 2020So… what if Solitaire, but extra, with powers and a full FMV storied campaign, time attack and skirmish modes!https://t.co/y2ajsbnNqL

The third Bithell Short: The Solitaire Conspiracy. Coming October 6th. Wishlist now, and help us make a splash on launch day. pic.twitter.com/P12191zW4I— Mike Bithell (@mikeBithell) September 22, 2020]]>	</text>
</doc>
