<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>10K</count_views>
	<count_comments>38</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>pc, playstation 4, vr, xbox one</tags>
	<title>No Man's Sky получила апдейт с миллионами новых миров, природными бедствиями, гигантскими червями и многим другим</title>
	<date>23 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44920</link>
	<text>
<![CDATA[
Студия Hello Games показала и сразу же выпустила Origins — очередное крупное обновление для No Man's Sky. Добавка существенно расширяет игровую вселенную и насыщает её деталями.Среди улучшений и свежего контента упомянуты:
Миллионы новых планет.
В некоторых системах теперь находится несколько звёзд, что создаёт красивые узоры в небе.
Эффектные пейзажи новых миров, впечатляющие масштабами.
Переработанные меню и интерфейс.
Ранее невиданные растения и животные, в том числе здоровенные песчаные черви.
Значительно повышенные качество отрисовки и разнообразие облаков. Плюс ко всему облака, которые можно увидеть из космоса, отныне соответствуют погоде на планете.
Новый тип местности — болота.
Более разнообразная цветовая палитра в оформлении планет.
Обновлённый фоторежим — внедрены свежие фильтры, пользователю дали больше контроля над виньетированием, облаками и глубиной резкости.

Гигантские здания на планетах. В них хранятся данные, сокровища и сведения о давно забытых руинах.
Некоторые небесные тела теперь кишат аномальными формами жизни или покрыты зарослями. Будьте осторожны при исследовании этих мест.
Более разнообразное освещение на планетах.
Заброшенные и древние поселения на мёртвых и аномальных планетах.
Всевозможные природные бедствия — извержения вулканов, огненные шторма, торнадо, молнии и гравитационные аномалии.
Новые предметы и упрощённая система крафта.
Повышенная детализация ландшафта.
Апдейт получился поистине громадным — мы перечислили далеко не все изменения. Более подробный список смотрите на сайте космосима.В честь старта Origins игру продают со скидками на всех платформах:
PC (Steam) — 1 999 999 рублей.
PlayStation 4 — 2 299 1 724 рубля (подписчикам PS Plus полагается дополнительная скидка 25 %).
Xbox One — 49.99 24.99 доллара (только для подписчиков Xbox Live Gold).
Руководитель Hello Games Шон Мюррей (Sean Murray) заявил, что релиз Origins — «всего лишь ещё один маленький шаг» в путешествии команды. Иными словами, поддержка No Man's Sky продолжается.]]>	</text>
</doc>
