<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>5235</count_views>
	<count_comments>39</count_comments>
	<author>Андрей Маковеев</author>
	<tags>индустрия, playstation 5</tags>
	<title>Босс PlayStation: в Sony отказались от создания бюджетной модели PS5, посчитав идею неудачной</title>
	<date>18 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44863</link>
	<text>
<![CDATA[
У PlayStation 5 не будет менее мощной версии в духе Xbox Series S. PS5 Digital Edition отличается от стандартной модели лишь отсутствием дисковода. В беседе с японским ресурсом AV Watch президент Sony Interactive Entertainment Джим Райан (Jim Ryan) рассказал, почему корпорация отвергла идею выпустить PS5 с более слабым железом. (За перевод с японского спасибо сайту Video Games Chronicle.)По словам Райана, Sony изучила опыт конкурентов, которые производили удешевлённые устройства, и пришла к выводу, что затея не выгорит:Прежде всего хочу сказать, что я уважаю решения и философию каждого конкурента. Очевидно, цена — очень важный фактор. Мы с уважением относимся к конкурентным стратегиям других компаний. Однако мы всецело придерживаемся нашей текущей стратегии, верим в неё и во влияние, которое она окажет.Могу сказать одно: если вы посмотрите на историю игрового бизнеса, то [поймёте, что] создание специальной, более дешёвой и менее мощной консоли ранее не давало отличных результатов. Мы обдумывали этот вариант и увидели, что другие руководители, которые его пробовали, выяснили, насколько эта [идея] сомнительна.Райан добавил, что, по данным Sony, люди, приобретающие игровую консоль, хотят пользоваться ею на протяжении четырёх, пяти, шести или даже семи лет. Потребителям нужно устройство с заделом на будущее, которое не устареет через пару-тройку лет, заметил глава SIE.Напомним, некоторые разработчики уже высказали опасения по поводу того, что оптимизация игр для Xbox Series S создаст дополнительные сложности для студий. Так, программист id Software Аксель Гнейтинг (Axel Gneiting) в ныне удалённом твите посетовал, что компенсировать урезанный по сравнению с Series X объём оперативной памяти будет непросто.Пришествие некстгена состоится в ноябре. Семейство Xbox Series поступит в продажу 10 ноября, а PlayStation 5 — 19-го числа.]]>	</text>
</doc>
