<?xml version="1.0" ?>
<doc>
	<count_views>1997</count_views>
	<count_comments>4</count_comments>
	<author>Руслан Присекин</author>
	<tags>индустрия, pc, vr</tags>
	<title>Splinter Cell и Assassin’s Creed для VR, Oculus Quest 2 и ремейк Myst — что показали на Facebook Connect</title>
	<date>16 сентября 2020г.</date>
	<link>https://stopgame.ru/newsdata/44816</link>
	<text>
<![CDATA[
Сегодня Facebook провела VR/AR-конференцию Facebook Connect, которая ранее была известна как Oculus Connect. Ниже мы собрали главное — без сюрпризов не обошлось!Oculus Quest 2Слухи оказались верны — новая версия автономного шлема виртуальной реальности обладает следующими характеристиками (для сравнения в скобках указаны характеристики первого Quest):
Процессор: Qualcomm Snapdragon XR2 (оригинал — Snapdragon 835).
Оперативная память 6 Гб (оригинал — 4 Гб).
Разрешение: 1832 x 1920 на глаз (оригинал — 1600 x 1440) с частотой обновления 72 Гц. В будущем появится поддержка 90 Гц, которая сперва будет доступна только в системных приложениях.
Разъём для наушников 3.5 миллиметра и встроенные динамики, оснащённые системой воспроизведения кинематографического позиционного 3D-звука.
Время автономной работы: 2—3 часа (оригинал — столько же).
Вес: 503 грамма (оригинал — 571 грамм).
Контроллеры Touch изменены ради лучшей эргономики и работают около 30 часов (оригинал — 7.5 часа). Вдобавок они оснащены передовой технологией отслеживания движений рук.
Finally! We can say it. This is #Quest2. All the good rumors are true. It's our fastest and most immersive VR gaming system yet. The best part: it starts at $299. Pre-order now on https://t.co/mgAVcLrVfJ pic.twitter.com/2tdf07QSJ8— Oculus (@oculus) September 16, 2020Устройство можно подключить к PC с помощью кабеля Oculus Link, чтобы играть в более требовательные игры, которые изначально были разработаны для Rift и Rift S. Гарнитура также совместима с играми для первого Quest, поэтому вы без труда перенесёте всю библиотеку игр на Quest 2.Кроме того, для VR-шлема позволят докупить всяческие аксессуары, включая футляр, регулируемый ремень и набор светонепроницаемых прокладок и сменных накладок для разных форм лица.Oculus Quest 2 выйдет 13 октября с ценниками 299 долларов за модель на 64 Гб и 399 долларов за модель на 256 Гб. Предзаказы уже открыты в 22 странах (России среди них нет).Страны, где доступен предзаказ
Австралия,
Австрия,
Бельгия,
Канада,
Дания,
Финляндия,
Франция,
Исландия,
Ирландия,
Италия,
Япония,
Южная Корея,
Нидерланды,
Новая Зеландия,
Норвегия,
Польша,
Испания,
Швеция,
Швейцария,
Тайвань,
Великобритания,
США.
Facebook намерена сосредоточиться на автономных VR-гарнитурах, поэтому после запуска Quest 2 с продажи снимут оригинальный Quest, а в 2021-м с полок магазинов пропадёт и Rift S. Однако компания продолжит поддерживать эти гарнитуры — о свежих обновлениях можно узнать здесь.We’re excited to share platform updates designed to help you get more out of your headset. We’re introducing Oculus Move, launching improvements to Casting, and Oculus Link is now officially out of Beta. Learn more: https://t.co/WYTFHFVdwx pic.twitter.com/TSn8XlWeKn— Oculus (@oculus) September 16, 2020Игры
Ubisoft анонсировала Splinter Cell и Assassin’s Creed эксклюзивно для платформ Oculus. Обе игры с нуля разрабатываются студией Red Storm (VR-игры Werewolves Within и Star Trek: Bridge Crew, а также первые части Rainbow Six и Ghost Recon) в сотрудничестве с Ubisoft Reflections, Ubisoft Dusseldorf и Ubisoft Mumbai. Сроки выхода, как и остальные подробности, пока неизвестны.
Зато стала известна дата релиза Medal of Honor: Above and Beyond — 11 декабря. Боевик одновременно стартует в Oculus Store и Steam, где будет поддерживать SteamVR и кросс-плей.
Cyan представила ремейк Myst, что увидит свет до конца года на Quest. Переосмысленная классика предложит новую картинку и переработанный геймплей. Для самых старых фанатов с хорошей памятью разработчики приготовили необязательный рандомизатор головоломок.
Другие игры, которые скоро появятся на платформах Oculus:
Star Wars: Tales from the Galaxy’s Edge — в конце года на Quest.
Jurassic World Aftermath — в ближайшее время на Quest.
POPULATION: ONE — в ближайшее время на Quest и Rift.
Beat Saber:
мультиплеер — 13 октября на Quest и Rift,
набор с композициями BTS — в ноябре.

The Climb 2 — в ближайшее время на Quest.
Warhammer 40,000 Battle Sister — до конца года на Quest.
Pistol Whip: 2089 — в конце года на Quest и Rift.
The Walking Dead: Saints & Sinners — 13 октября на Quest и Rift.
Sniper Elite VR — в ближайшее время на Quest и Rift.
Началась разработка VR-игр серий Assassin’s Creed и Tom Clancy’s Splinter Cell!

Разработку возглавляет студия Red Storm Entertainment при сотрудничестве с #Ubisoft Reflections, Ubisoft Düsseldorf и Ubisoft Mumbai. pic.twitter.com/Kq9KB4lUG6— Ubisoft Russia (@UbisoftRussia) September 16, 2020]]>	</text>
</doc>
